# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-03-16 14:02-0400\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/availabilityreport/TurnoverAnalysisGraphGadget.java:261
msgid "#"
msgstr ""

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/property/asset/LockerArea.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AptUnitDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanDTO.java:2
#, java-format
msgid "#0.#"
msgstr ""

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/PriorAddress.java:2
#: com/propertyvista/domain/RangeGroup.java:2
#: com/propertyvista/domain/charges/ChargeLineList.java:2
#: com/propertyvista/domain/charges/Charge_OLD.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/Arrears.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/ArrearsState.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitVacancyReportSummaryDTO.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/Money.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/Pricing.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillChargeTax.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillEntry.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingFinancial.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitFinancial.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Contract.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IEmploymentInfo.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IIncomeInfo.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoOther.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoSelfEmployed.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoStudentIncome.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalAsset.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustment.java:2
#: com/propertyvista/dto/ApplicationStatusDTO.java:2
#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationDTO.java:2
#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationStatusDTO.java:2
#: com/propertyvista/misc/EquifaxApproval.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AptUnitDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/TenantChargeList.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/BillInfoDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
#, java-format
msgid "#0.00"
msgstr ""

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/GeoLocation.java:2
#, java-format
msgid "#0.000000"
msgstr ""

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/financial/Money.java:0
#, java-format
msgid "${0,number,#0.00}"
msgstr "${0,数字,#0.00}"

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/charges/ChargeLine.java:0
#, java-format
msgid "${0}, {1}"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/availabilityreport/TurnoverAnalysisGraphGadget.java:257
msgid "%"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:1
msgid "% Monthly Rent"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:1
msgid "% Owed-month"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:1
msgid "% Owed-total"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalAsset.java:2
msgid "% Ownership"
msgstr "% 所有权"

#: com/propertyvista/misc/EquifaxApproval.java:2
msgid "% Rent Approved"
msgstr "% 租赁批准"

#. java-format
#: com/pyx4j/forms/client/ui/CContainer.java:144
#, java-format
msgid "''{0}'' is not valid, {1}"
msgstr "''{0}''无效，{1}"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/Arrears.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/ArrearsState.java:2
msgid "0 - 30 Days"
msgstr "0 - 30天"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/GadgetMetadata.java:1
msgid "1 hour"
msgstr "1 小时"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "12 months"
msgstr "12涓湀"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/BackgroundCheckPolicy.java:1
msgid "12M"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/GadgetMetadata.java:1
msgid "15 min"
msgstr "15分钟"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "18 months"
msgstr "18个月"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:1
msgid "1st Missed Payment Letter Served"
msgstr "已送出第一封未付款信"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/GadgetMetadata.java:1
msgid "2 hours"
msgstr "2 小时"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/BackgroundCheckPolicy.java:1
msgid "24M"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:1
msgid "2nd Missed Payment Letter Served"
msgstr "已送出第二封未付款信"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/Arrears.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/ArrearsState.java:2
msgid "30 - 60 Days"
msgstr "30 - 60 天"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/GadgetMetadata.java:1
msgid "30 min"
msgstr "30 分钟"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/BackgroundCheckPolicy.java:1
msgid "36M"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:1
msgid "3rd Missed Payment Letter Served"
msgstr "已送出第三封未付款信"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "6 months"
msgstr "6 个月"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/Arrears.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/ArrearsState.java:2
msgid "60- 90 Days"
msgstr "60- 90 天"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/arrears/ArrearsYOYAnalysisChartGadget.java:214
msgid ""
"A graph that visually demonstrates the arrear balance each month over the "
"course of multiple years"
msgstr "以图形形式展示几年中每个月的欠款余额的图表"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/availabilityreport/TurnoverAnalysisGraphGadget.java:364
msgid ""
"A graph that visually demonstrates the turnover rate in either percentage or"
" quantity over the course of multiple years"
msgstr "以图形形式（以百分比或数量形）展示几年中周转率的图表"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/login/AbstractPasswordResetRequestActivity.java:91
msgid "A link to the password reset page was sent to your email"
msgstr "向您邮箱发送了到一个密码重置页面的链接"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/Arrears.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/ArrearsState.java:2
msgid "AR Balance"
msgstr "应收款余额"

#: com/propertyvista/crm/rpc/dto/company/EmployeeDTO.java:2
msgid "Access All Buildings"
msgstr "访问所有楼"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/TopRightActionsViewImpl.java:105
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: com/propertyvista/crm/rpc/AccountCreationRequest.java:0
msgid "Account Creation Request"
msgstr "账户创建请求"

#: com/propertyvista/domain/financial/BillingAccount.java:2
#: com/propertyvista/domain/payment/EcheckInfo.java:2
#: com/propertyvista/domain/payment/InteracInfo.java:2
msgid "Account Number"
msgstr "账号"

#: com/propertyvista/domain/payment/EcheckInfo.java:2
msgid "Account Type"
msgstr "账户类型"

#: com/propertyvista/domain/communication/Message.java:2
msgid "Acknowledged"
msgstr "确认"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/settings/content/site/PortalImageResourceFolder.java:121
#: com/pyx4j/widgets/client/richtext/ExtendedRichTextToolbar.java:103
msgid "Action Failed"
msgstr "动作失败"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustment.java:2
msgid "Action Type"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/security/UserCredentialEditDTO.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "Active"
msgstr "有效"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Lease Status"
msgid "Active"
msgstr "有效"

#: com/propertyvista/crm/rpc/dto/company/EmployeeDTO.java:2
msgid "Active Employee"
msgstr "有效员工"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
msgid "Actual Lease To"
msgstr "实际租约到"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
msgid "Actual Move In"
msgstr "实际搬入"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
msgid "Actual Move Out"
msgstr "实际搬出"

#: com/propertyvista/crm/rpc/dto/UpdateUploadDTO.java:2
msgid "Adapter Type"
msgstr "适配器类型"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/notesandattachments/NotesAndAttachmentsEditorForm.java:219
msgid "Add Attachment"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/settings/content/page/PageViewerImpl.java:39
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/settings/content/site/SiteViewerImpl.java:38
msgid "Add Child Page"
msgstr "添加亲子页面"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/dashboard/DashboardPanel.java:167
#: com/propertyvista/crm/client/ui/report/ReportPanel.java:84
msgid "Add Gadget..."
msgstr "添加小工具..."

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/settings/content/site/PortalImageResourceFolder.java:136
msgid "Add Image"
msgstr "添加图像"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/notesandattachments/NotesAndAttachmentsEditorForm.java:84
msgid "Add Note"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/addgadgetdialog/GadgetDirectoryDialog.java:232
msgid "Add Selected"
msgstr "添加所选"

#: com/pyx4j/entity/client/ui/datatable/filter/DataTableFilterPanel.java:128
#: com/pyx4j/entity/client/ui/datatable/filter/DataTableFilterPanel.java:136
msgid "Add filter..."
msgstr "添加过滤器.."

#. java-format
#: com/propertyvista/common/client/ui/decorations/VistaBoxFolderDecorator.java:31
#: com/propertyvista/common/client/ui/decorations/VistaTableFolderDecorator.java:42
#, java-format
msgid "Add {0}"
msgstr "添加 {0}"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Feature.java:1
msgid "Add-On"
msgstr "附加零件"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/BuildingEditorForm.java:106
msgid "Add-Ons"
msgstr "附加零件"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/MaintenanceRequestDTO.java:2
msgid "Additional Comments"
msgstr "更多评价"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Additional Storage"
msgstr "更多存储空间"

#: com/propertyvista/domain/EmergencyContact.java:2
#: com/propertyvista/domain/communication/ContactPostal.java:2
#: com/propertyvista/domain/contact/Email.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IEmploymentInfo.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoStudentIncome.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Appointment.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PropertyDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/ResidentDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoSummaryDTO.java:2
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressSimple.java:2
msgid "Address 1"
msgstr "地址 1"

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressSimple.java:2
msgid "Address 2"
msgstr "地址 2"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/screening/PersonScreeningEditorForm.java:84
#: com/propertyvista/domain/company/Company.java:2
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Adjustment Taxes"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:2
msgid "Adjustment Type"
msgstr "调整类型"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/BillableItemEditor.java:92
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItem.java:2
msgid "Adjustments"
msgstr "调整"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/TopRightActionsViewImpl.java:115
#: com/propertyvista/crm/client/ui/TopRightActionsViewImpl.java:201
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:1
msgid "Administrator"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/marketing/AdvertisingBlurb.java:0
msgid "Advertising Blurb"
msgstr "广告商品信息"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "Afternoon"
msgstr "下午"

#: com/propertyvista/common/client/ui/validators/OldAgeValidator.java:34
msgid "Age cannot be greater than 150 years"
msgstr "年龄不能大于150岁"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Appointment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:2
msgid "Agent"
msgstr "代理人"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/marketing/lead/AppointmentEditorForm.java:78
msgid "Agent Email"
msgstr "代理人Email"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/marketing/lead/AppointmentEditorForm.java:77
msgid "Agent Phone"
msgstr "代理人电话"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Agreed Other"
msgstr "同意的其他"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Agreed Parking"
msgstr "同意的停车"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Agreed Pets"
msgstr "同意的宠物"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Agreed Storage"
msgstr "同意的储藏室"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Agreed Utilities"
msgstr "同意的公用事业设施"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/LegalTermsDescriptorDTO.java:2
msgid "Agrees"
msgstr "同意"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Agricultural"
msgstr "农业"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Air Conditioner"
msgstr "空调"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Alarm"
msgstr "警报"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Alert"
msgstr "警告"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Alerts"
msgstr "警告"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/addgadgetdialog/GadgetCategoryTreeViewModel.java:50
msgid "All"
msgstr "全部"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Alley"
msgstr "小路"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/ApplicationDocumentationPolicy.java:2
msgid "Allowed IDs"
msgstr "允许的ID"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/PaymentTransactionAccount.java:2
msgid "Allowed Transaction"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueElementType.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Floorplan.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AptUnitDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PropertyDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:2
msgid "Amenities"
msgstr "康乐设施"

#: com/propertyvista/domain/marketing/yield/Amenity.java:0
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AmenityDTO.java:0
msgid "Amenity"
msgstr "便利设施"

#: com/propertyvista/domain/charges/Charge_OLD.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/Money.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/Pricing.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillChargeTax.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillEntry.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/DepositPolicyItem.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustment.java:2
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/c/MoneyFormatter.java:88
msgid "Amount should be a numeric value"
msgstr "金额应为数值"

#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/UnrecoverableErrorHandlerDialog.java:193
msgid "An Unexpected Error Has Occurred"
msgstr "发生了意外的错误"

#: com/propertyvista/common/client/VistaUnrecoverableErrorHandler.java:96
msgid "An Unexpected Error Has Occurred."
msgstr "发生了意外的错误。"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Payment Frequency"
msgid "Annually"
msgstr ""

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:1
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/PtSiteMap.java:0
msgid "Apartment"
msgstr "公寓"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/PtSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:0
msgid "Apartment Info"
msgstr "公寓信息"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoSummaryDTO.java:0
msgid "Apartment Info Summary"
msgstr "公寓信息汇总"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/SummaryDTO.java:2
msgid "Apartment Summary"
msgstr "公寓汇总"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueElementType.java:1
msgid "Apartment Unit"
msgstr "公寓单位"

#: com/propertyvista/dto/ApplicationUserDTO.java:1
msgctxt "Application User"
msgid "Applicant"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/TenantInLease.java:1
msgid "Applicant"
msgstr "申请人"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/application/MasterApplicationLister.java:32
msgid "Applicants"
msgstr "申请人"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/IBoundToApplication.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/TenantInLease.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/Application.java:0
#: com/propertyvista/dto/ApplicationDTO.java:0
#: com/propertyvista/dto/LeaseDTO.java:2
msgid "Application"
msgstr "申请"

#: com/propertyvista/domain/communication/EmailTemplateType.java:1
msgid "Application Approved"
msgstr "申请批准"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Lease Status"
msgid "Application Cancelled"
msgstr "申请取消"

#: com/propertyvista/domain/communication/EmailTemplateType.java:1
msgid "Application Created Applicant"
msgstr "申请创建申请人"

#: com/propertyvista/domain/communication/EmailTemplateType.java:1
msgid "Application Created Co Applicant"
msgstr "申请创建共同申请人"

#: com/propertyvista/domain/communication/EmailTemplateType.java:1
msgid "Application Created Guarantor"
msgstr "申请创建担保人"

#: com/propertyvista/domain/communication/EmailTemplateType.java:1
msgid "Application Declined"
msgstr "申请被拒"

#: com/propertyvista/domain/media/ApplicationDocument.java:0
msgid "Application Document"
msgstr "申请文件"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApplicationDocumentUploadDTO.java:0
msgid "Application Document Upload"
msgstr "申请文件上传"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Application Documentation"
msgstr "申请存档"

#: com/propertyvista/domain/policy/dto/ApplicationDocumentationPolicyDTO.java:0
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/ApplicationDocumentationPolicy.java:0
msgid "Application Documentation Policy"
msgstr "申请存档策略"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/PtSiteMap.java:0
msgid "Application Form"
msgstr "申请表"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Lease Status"
msgid "Application In Progress"
msgstr "申请进行中"

#: com/propertyvista/dto/ApplicationStatusDTO.java:0
msgid "Application Status"
msgstr "申请状态"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApplicationStatusSummaryDTO.java:0
msgid "Application Status Summary"
msgstr "申请状态汇总"

#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/UnrecoverableErrorHandlerDialog.java:119
msgid "Application Updated"
msgstr "申请已更新"

#: com/propertyvista/dto/ApplicationUserDTO.java:0
msgid "Application User"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:2
msgid "Applications"
msgstr "申请"

#: com/propertyvista/domain/policy/framework/PolicyDTOBase.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/DepositPolicyItem.java:2
msgid "Applied To"
msgstr "适用于"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/policies/common/PolicyDTOTabPanelBasedEditorForm.java:132
msgid "Applied to"
msgstr "适用于"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/CrmEditorViewImplBase.java:55
#: com/pyx4j/entity/client/ui/datatable/filter/DataTableFilterPanel.java:95
msgid "Apply"
msgstr "申请"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/DepositPolicyItem.java:1
msgid "Apply To First Month"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/DepositPolicyItem.java:1
msgid "Apply To Last Month"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Appointment.java:0
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Showing.java:2
msgid "Appointment"
msgstr "预约"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:2
msgid "Appointment Date 1"
msgstr "预约日期1"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:2
msgid "Appointment Date 2"
msgstr "预约日期2"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:2
msgid "Appointment Time 1"
msgstr "预约时间1"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:2
msgid "Appointment Time 2"
msgstr "预约时间1"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/marketing/lead/LeadEditorForm.java:66
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:2
msgid "Appointments"
msgstr "预约"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Approach"
msgstr "处理"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
msgid "Approval Date"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/application/MasterApplicationViewerViewImpl.java:66
#: com/propertyvista/misc/EquifaxApproval.java:1
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/ReservationDTO.java:1
msgctxt "Reservation"
msgid "Approved"
msgstr "已批准"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Lease Status"
msgid "Approved"
msgstr "已批准"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:1
msgctxt "Concession Status"
msgid "Approved"
msgstr "已批准"

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:1
msgctxt "Application"
msgid "Approved"
msgstr "已批准"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:2
msgid "Approved By"
msgstr "批准人"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnit.java:0
#: com/propertyvista/dto/AptUnitDTO.java:0
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AptUnitDTO.java:0
msgid "Apt Unit"
msgstr "公寓单位"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitFinancial.java:0
msgid "Apt Unit Financial"
msgstr "公寓单位财务信息"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitInfo.java:0
msgid "Apt Unit Info"
msgstr "公寓单位信息"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:0
msgid "Apt Unit Item"
msgstr "公寓单位项目"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnit.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:0
msgid "Apt Unit Occupancy Segment"
msgstr "公寓单位占用段"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Arcade"
msgstr "拱廊"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/policies/common/PolicyListerBase.java:89
msgid "Are you sure it's ok to remove the policy for the whole company?"
msgstr "您是否确定移除整个公司的政策？"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/notesandattachments/NotesAndAttachmentsEditorForm.java:165
msgid ""
"Are you sure you want to cancel your changes?\n"
"\n"
"Press Yes to continue, or No to stay on the current page."
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitInfo.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanDTO.java:2
msgid "Area"
msgstr "面积"

#: com/pyx4j/entity/rpc/GeoCriteria.java:2
msgid "Area Radius (km)"
msgstr "区域半径（km）"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitInfo.java:2
msgid "Area Units"
msgstr "面积单位"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Arrear"
msgstr "欠款"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/Arrears.java:0
msgid "Arrears"
msgstr "欠款"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/ArrearsState.java:0
#: com/propertyvista/domain/tenant/Tenant.java:2
msgid "Arrears State"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/ArrearsStatus.java:0
msgid "Arrears Status"
msgstr "欠款状态"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
msgid "Arrears Summaries"
msgstr "欠款汇总"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/ArrearsSummary.java:0
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/ArrearsSummaryGadgetMeta.java:0
msgid "Arrears Summary"
msgstr "欠款汇总"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/ArrearsYOYAnalysisChart.java:0
msgid "Arrears YOY Analysis"
msgstr "欠款按年分析"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/ArrearsState.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/AvailabilitySummary.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/UnitAvailability.java:2
msgid "As Of"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalAsset.java:2
msgid "Asset Type"
msgstr "资产类型"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/screening/PersonScreeningEditorForm.java:87
#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
#: com/propertyvista/dto/TenantFinancialDTO.java:2
msgid "Assets"
msgstr "资产"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/organisation/portfolio/PortfolioEditorForm.java:58
msgid "Assigned Buildings"
msgstr "分配的楼"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/policies/applicationdocumentation/ApplicationDocumentationPolicyEditorForm.java:71
msgid "At least one ID is required"
msgstr "至少需要一个ID"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/policies/leaseterms/LegalTermsContentFolder.java:60
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/settings/content/page/PageContentFolder.java:104
msgid "At least one content item is necessary"
msgstr "至少需要一个内容项目"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/dto/FinancialViewForm.java:100
msgid "At least one source of income or one asset is required"
msgstr "至少需要一个收入来源或一个资产"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/notesandattachments/NotesAndAttachmentsEditorForm.java:138
#: com/propertyvista/domain/note/Note.java:2
msgid "Attachments"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/communication/Campaign.java:2
msgid "Audience"
msgstr "受众"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonRelationship.java:1
msgid "Aunt"
msgstr "阿姨"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/login/LoginWithTokenViewImpl.java:38
msgid "Authenticating..."
msgstr "正在验证"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/login/AbstractLoginWithTokenActivity.java:71
msgid "Authentication failed"
msgstr "验证失败"

#: com/propertyvista/domain/site/Testimonial.java:2
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: com/propertyvista/domain/financial/tax/Tax.java:2
msgid "Authority"
msgstr "权限"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/availabilityreport/TurnoverAnalysisGraphGadget.java:369
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnit.java:2
msgid "Availability"
msgstr "可用性"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Availability 24 Hours"
msgstr "24小时可用"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/AvailabilitySummary.java:0
msgid "Availability Summary"
msgstr "可用性汇总"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:1
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AptUnitDTO.java:2
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PropertyDTO.java:2
msgid "Available For Rent"
msgstr "可供出租"

#: com/propertyvista/domain/site/AvailableLocale.java:0
msgid "Available Locale"
msgstr "可用区域"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Available Other"
msgstr "可用其他"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Available Parking"
msgstr "可用停车"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Available Pets"
msgstr "可用宠物"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Available Storage"
msgstr "可用的储藏室"

#: com/propertyvista/dto/BuildingDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Available Utilities"
msgstr "可用公用事业设施"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Avenue"
msgstr "大街"

#: com/propertyvista/domain/RangeGroup.java:2
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: com/propertyvista/domain/site/SitePalette.java:2
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Background Check"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/dto/BackgroundCheckPolicyDTO.java:0
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/BackgroundCheckPolicy.java:0
msgid "Background Check Policy"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Balcony"
msgstr "阳台"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalAsset.java:1
msgid "Bank Accounts"
msgstr "银行账户"

#: com/propertyvista/domain/payment/EcheckInfo.java:2
msgid "Bank Name"
msgstr "银行名称"

#: com/propertyvista/domain/payment/InteracInfo.java:2
msgid "Bank Number"
msgstr "银行号码"

#: com/propertyvista/domain/payment/CreditCardInfo.java:2
msgid "Bank Phone"
msgstr "银行电话"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/BackgroundCheckPolicy.java:2
msgid "Bankruptcy"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/site/SiteDescriptor.java:2
msgid "Banner"
msgstr "横幅"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/demo/BarChart2D.java:0
msgid "Bar Chart 2D"
msgstr "二维条状图"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:2
msgid "Base Fee"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:2
msgid "Base Fee 2"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:2
msgid "Base Fee Type"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:2
msgid "Base Fee Type 2"
msgstr ""

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Basketball Court"
msgstr "篮球场"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Bathroom"
msgstr "卫生间"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanPropertyDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Bathrooms"
msgstr "卫生间"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Floorplan.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitInfo.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AptUnitDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanDTO.java:2
msgid "Baths"
msgstr "卫生间"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Bedroom"
msgstr "卧室"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanPropertyDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoSummaryDTO.java:2
msgid "Bedrooms"
msgstr "卧室"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Floorplan.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitInfo.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AptUnitDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanDTO.java:2
msgid "Beds"
msgstr "床"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:2
msgid "Beds Range"
msgstr "床范围"

#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehaviorDTO.java:2
msgid "Behavior"
msgstr "行为"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/ArrearsSummary.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitTurnoverStats.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Equipment.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Locker.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/ParkingSpot.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/RoofSegment.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/Application.java:2
msgid "Belongs To"
msgstr "属于"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Payment Frequency"
msgid "Bi Weekly"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:0
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillEntry.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillDTO.java:0
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillDTO.java:1
msgid "Bill"
msgstr "账单"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillCharge.java:0
msgid "Bill Charge"
msgstr "账单费用"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillChargeAdjustment.java:0
msgid "Bill Charge Adjustment"
msgstr "账单费用调整"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillChargeTax.java:0
msgid "Bill Charge Tax"
msgstr "账单费用税"

#: com/propertyvista/domain/financial/BillingAccount.java:2
msgid "Bill Counter"
msgstr "点钞机"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillEntry.java:0
msgid "Bill Entry"
msgstr "账单录入"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillEntryAdjustment.java:0
msgid "Bill Entry Adjustment"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Bill Entry Adjustments"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillLeaseAdjustment.java:0
msgid "Bill Lease Adjustment"
msgstr "账单租约调整"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillListDTO.java:0
msgid "Bill List"
msgstr "账单列表"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillPayment.java:0
msgid "Bill Payment"
msgstr "账单支付"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Bill Payments"
msgstr "账单支付"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Bill Sequence Number"
msgstr "账单序列号"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Bill Status"
msgstr "账单状态"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Bill Type"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillCharge.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItem.java:0
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:2
msgid "Billable Item"
msgstr "可计费项目"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillChargeAdjustment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:0
msgid "Billable Item Adjustment"
msgstr "可计费项目调整"

#: com/propertyvista/crm/client/activity/crud/tenant/lease/LeaseViewerActivity.java:120
#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehavior.java:1
msgid "Billing"
msgstr "计费"

#: com/propertyvista/domain/financial/BillingAccount.java:0
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
msgid "Billing Account"
msgstr "计费账户"

#: com/propertyvista/domain/payment/PaymentMethod.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PaymentMethodDTO.java:2
msgid "Billing Address"
msgstr "账单地址"

#: com/propertyvista/domain/financial/BillingAccount.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingCycle.java:0
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingRun.java:2
msgid "Billing Cycle"
msgstr "开单周期"

#: com/propertyvista/crm/rpc/services/billing/StartBuildingBillingDTO.java:2
msgid "Billing Day"
msgstr "开票日"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PortalSiteMap.java:0
msgid "Billing History"
msgstr "计费历史"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingRun.java:2
msgid "Billing Period End Date"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustment.java:2
msgid "Billing Period Number"
msgstr "计费期数"

#: com/propertyvista/crm/rpc/services/billing/StartBuildingBillingDTO.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/BillingAccount.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingRun.java:2
msgid "Billing Period Start Date"
msgstr "计费期起始日期"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingCycle.java:2
msgid "Billing Period Start Day"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingRun.java:0
msgid "Billing Run"
msgstr "开票运行"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingCycle.java:2
msgid "Billing Run Target Day"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:2
msgid "Billing Status"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/LeaseEditorForm.java:77
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/financial/BillingAccount.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillListDTO.java:2
msgid "Bills"
msgstr "账单"

#: com/propertyvista/domain/person/Person.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Pet.java:2
msgid "Birth Date"
msgstr "出生日期"

#. Construction type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Block"
msgstr "街区"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Boiler.java:0
#: com/propertyvista/dto/BoilerDTO.java:0
msgid "Boiler"
msgstr "锅炉"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/BuildingEditorForm.java:93
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
msgid "Boilers"
msgstr "锅炉"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Feature.java:1
msgid "Booking"
msgstr "预定"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/BookingSchedule.java:0
msgid "Booking Schedule"
msgstr "预定时间表"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Boulevard"
msgstr "大街"

#: com/propertyvista/crm/rpc/dto/BreadcrumbTrailDTO.java:0
msgid "Breadcrumb Trail"
msgstr "面包屑踪迹"

#: com/propertyvista/crm/rpc/dto/BreadcrumbTrailDTO.java:2
msgid "Breadcrumbs"
msgstr "面包屑"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Pet.java:2
msgid "Breed"
msgstr "品种"

#. Construction type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Brick"
msgstr "砖"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Brow"
msgstr "坡顶"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Budget"
msgstr "预算"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Budgets"
msgstr "预算"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Equipment.java:2
msgid "Build"
msgstr "厂牌"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/components/boxes/UnitSelectorDialog.java:58
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/dashboard/DashboardMetadata.java:1
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingRun.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductCatalog.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/BuildingElement.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Floorplan.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Owner.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:0
#: com/propertyvista/domain/reservation/ReservationSchedule.java:2
#: com/propertyvista/domain/security/CrmUserBuildings.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Showing.java:2
#: com/propertyvista/dto/BuildingDTO.java:0
msgid "Building"
msgstr "建筑"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanDetailsDTO.java:2
msgid "Building Amenities"
msgstr "建筑便利设施"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:0
msgid "Building Amenity"
msgstr "建筑便利设施"

#: com/propertyvista/dto/AptUnitDTO.java:2
msgid "Building Code"
msgstr "建筑编号"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingContactInfo.java:0
msgid "Building Contact Info"
msgstr "楼联系信息"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/BuildingElement.java:0
msgid "Building Element"
msgstr "建筑要素"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingFinancial.java:0
#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehavior.java:1
msgid "Building Financial"
msgstr "建筑财务信息"

#: com/propertyvista/crm/rpc/services/billing/StartBuildingBillingDTO.java:2
msgid "Building Id"
msgstr "建筑ID"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:0
msgid "Building Info"
msgstr "建筑信息"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/BuildingLister.java:0
msgid "Building Lister"
msgstr "建筑制表人"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/components/boxes/UnitSelectorDialog.java:58
msgid "Building Marketing Name"
msgstr "建筑营销名称"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityReportGadget.java:225
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
msgid "Building Name"
msgstr "建筑名称"

#: com/propertyvista/domain/policy/framework/BuildingPolicy.java:0
msgid "Building Policy"
msgstr "建造政策"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/BuildingEditorForm.java:167
msgid "Building Summary"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/marketing/lead/LeadEditorForm.java:174
msgid "Building/Floorplan Selection"
msgstr "选楼/平面图"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/complex/ComplexEditorForm.java:60
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/company/Portfolio.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Complex.java:2
msgid "Buildings"
msgstr "建筑"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Business Center"
msgstr "商务中心"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalAsset.java:1
msgid "Businesses"
msgstr "商务"

#: com/propertyvista/domain/tenant/TenantInLease.java:2
msgid ""
"By checking the box TAKE OWNERSHIP you are agreeing that the MAIN APPLICANT "
"will have access to your personal information and that you are present "
"during the Application Process. The MAIN APPLICANT account will be the "
"USERNAME for future communications with the Property Manager. This Box is "
"only recommended for Family Members. Should you wish to have a separate and "
"secure Login Access please leave the check box blank and an e-mail alert "
"with individual username and passwords will be automatically be sent to all "
"Tenants and Guarantors"
msgstr ""
""
"通过勾选“取得所有权”框，您同意主申请人有权访问您的个人信息，且您在申请过程中在场。主申请人的账户将作为以后与物业经理沟通的用户名。本框仅推荐家庭成员勾选。如果您希望有单独安全的登录访问，请将勾选框留空，系统会向所有租户和担保人自动发送含有个人用户名和密码的邮件提示。"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Bypass"
msgstr "外环道 "

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:2
msgid "Cabinets Install Date"
msgstr "橱柜安装日期"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:2
msgid "Cabinets Type"
msgstr "橱柜类型"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:2
msgid "Cabinets Value"
msgstr "橱柜价值"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Cable"
msgstr "电缆"

#: com/propertyvista/domain/communication/Campaign.java:0
msgid "Campaign"
msgstr "活动"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/CrmEditorViewImplBase.java:79
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/application/MasterApplicationViewerViewImpl.java:72
#: com/propertyvista/crm/client/ui/notesandattachments/NotesAndAttachmentsEditorForm.java:157
#: com/pyx4j/widgets/client/dashboard/GadgetHolder.java:302
#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/Dialog.java:318
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/LeaseViewerViewImpl.java:136
msgid "Cancel Evict"
msgstr "取消驱逐"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/LeaseViewerViewImpl.java:114
msgid "Cancel Notice"
msgstr "取消通知"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/MaintenanceRequestStatus.java:1
msgctxt "Maintenance Request"
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:1
msgctxt "Application"
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: com/pyx4j/forms/client/ui/CCaptcha.java:32
msgid "Captcha code is required"
msgstr "需要验证码"

#: com/propertyvista/domain/media/Media.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/LegalTermsContent.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/News.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/PageCaption.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/PageDescriptor.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/MediaDTO.java:2
msgid "Caption"
msgstr "标题"

#: com/propertyvista/domain/payment/CreditCardInfo.java:2
msgid "Card Number"
msgstr "卡号"

#: com/propertyvista/domain/payment/CreditCardInfo.java:2
msgid "Card Security Code"
msgstr "卡安全代码"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/c/NewPaymentMethodForm.java:271
msgid "Card expiry should be a future date"
msgstr "卡到期日应为一个未来的日期"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Carpet"
msgstr "地毯"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Carport"
msgstr "车库"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalAsset.java:1
msgid "Cars"
msgstr "车"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:1
msgid "Cash"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Product.java:2
msgid "Catalog"
msgstr "目录"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/ArrearsStatus.java:2
msgid "Category"
msgstr "类目"

#: com/propertyvista/domain/financial/GlCodeCategory.java:2
msgid "Category Id"
msgstr ""

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Causeway"
msgstr "铺道"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Ceiling Fan"
msgstr "吊扇"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:2
msgid "Central Air"
msgstr "中央空调"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:2
msgid "Central Heat"
msgstr "中央供热"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/settings/content/site/PortalImageResourceFolder.java:138
msgid "Change Image"
msgstr "更改图像"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/organisation/employee/EmployeeViewerViewImpl.java:36
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/TenantViewerViewImpl.java:46
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/screening/guarantor/GuarantorViewerViewImpl.java:46
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: com/propertyvista/dto/TenantInLeaseDTO.java:2
msgid "Change Status"
msgstr "变换状态"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/components/boxes/NewPasswordBox.java:37
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#. java-format
#: com/propertyvista/common/client/ui/components/security/PasswordChangeViewImpl.java:97
#, java-format
msgid "Change password for {0}"
msgstr "更改{0}的密码"

#. java-format
#: com/pyx4j/site/client/activity/crud/EditorActivityBase.java:285
#, java-format
msgid "Changes to {0} ''{1}'' were not saved"
msgstr "对{0} ''{1}'' 的更改未保存"

#. java-format
#: com/pyx4j/site/client/activity/crud/EditorActivityBase.java:283
#, java-format
msgid "Changes to {0} were not saved"
msgstr "对{0} 的更改未保存"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Charge Adjustments"
msgstr "费用调整"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseProducts.java:2
msgid "Charge Items"
msgstr "费用项目"

#: com/propertyvista/domain/charges/ChargeLine.java:0
msgid "Charge Line"
msgstr "收费线"

#: com/propertyvista/domain/charges/ChargeLineList.java:0
msgid "Charge Line List"
msgstr "收费线列表"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:2
msgid "Charge Notice Resident"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/charges/Charge_OLD.java:0
msgid "Charge OLD"
msgstr "旧费用"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/BackgroundCheckPolicy.java:2
msgid "Charge Off"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:2
msgid "Charge Past Resident"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:2
msgid "Charge Type"
msgstr "费用类型"

#: com/propertyvista/domain/charges/ChargeLineList.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/Charges.java:0
#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/PaymentInformation.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/TenantChargeList.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/PtSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/SummaryDTO.java:2
msgid "Charges"
msgstr "费用"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/availabilityreport/TurnoverAnalysisGraphGadget.java:369
msgid "Chart"
msgstr "图表"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:1
msgid "Check"
msgstr ""

#: com/propertyvista/misc/EquifaxApproval.java:2
msgid "Check Result Details"
msgstr "检查结果明细"

#: com/propertyvista/domain/payment/EcheckInfo.java:2
msgid "Cheque Number"
msgstr "支票编号"

#: com/propertyvista/domain/payment/EcheckInfo.java:1
msgid "Chequing"
msgstr "支票"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Child Care"
msgstr "儿童保育"

#: com/propertyvista/domain/site/Descriptor.java:2
msgid "Child Pages"
msgstr "亲子页面"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Circle"
msgstr "街（Circle）"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Circuit"
msgstr "电路"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Circus"
msgstr "圆形广场"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/IdentificationDocument.java:1
msgid "Citizenship"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressSimple.java:2
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
#: com/propertyvista/domain/ref/City.java:0
#: com/propertyvista/dto/ComplexDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:2
msgid "City"
msgstr "城市"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "City Order"
msgstr "城市顺序"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "City Orders"
msgstr "城市顺序"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueSubjectDetails.java:2
msgid "Classifications"
msgstr "分类"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:1
msgid "Clean"
msgstr "清空"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/board/CrmBoardViewImpl.java:125
msgid "Clear Selected"
msgstr "清除所选"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
#: com/pyx4j/entity/client/ui/datatable/filter/DataTableFilterPanel.java:109
#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/Dialog.java:328
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Lease Status"
msgid "Closed"
msgstr ""

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Club Discount"
msgstr "俱乐部折扣"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Club House"
msgstr "俱乐部会所"

#: com/propertyvista/dto/ApplicationUserDTO.java:1
msgctxt "Application User"
msgid "Co Applicant"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/TenantInLease.java:1
msgid "Co-Applicant"
msgstr "共同申请人"

#: com/propertyvista/domain/ref/Province.java:2
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: com/propertyvista/domain/financial/GlCode.java:2
msgid "Code Id"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/BackgroundCheckPolicy.java:2
msgid "Collection"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Pet.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Vehicle.java:2
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/GadgetDockingMeta.java:2
msgid "Column"
msgstr "列"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/ColumnDescriptorEntity.java:0
msgid "Column Descriptor Entity"
msgstr "列描述符实体"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/ListerGadgetBaseMetadata.java:2
msgid "Column Descriptors"
msgstr "列描述符"

#: com/propertyvista/domain/reservation/ReservationSchedule.java:2
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitInfo.java:1
msgid "Commercial"
msgstr "商业"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Service.java:1
msgid "Commercial Unit"
msgstr "商业单元"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
msgid "Common"
msgstr "普通"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/CommonGadgetColumns.java:0
msgid "Common Gadget Columns"
msgstr "普通工具列"

#: com/propertyvista/domain/communication/CommunicationMedia.java:0
msgid "Communication Media"
msgstr "通讯媒体"

#: com/propertyvista/domain/company/Company.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Owner.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/Tenant.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/Tenant.java:2
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: com/propertyvista/domain/company/CompanyEmail.java:0
msgid "Company Email"
msgstr "公司电子邮箱"

#: com/propertyvista/domain/company/CompanyPhone.java:0
msgid "Company Phone"
msgstr "公司电话"

#: com/propertyvista/domain/company/CompanyRole.java:0
#: com/propertyvista/domain/company/OrganizationContacts.java:2
msgid "Company Role"
msgstr "公司职务"

#: com/propertyvista/portal/rpc/corp/PmcAccountCreationRequest.java:2
msgid "Company name"
msgstr "公司名称"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Appointment.java:1
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Lease Status"
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/MaintenanceRequestStatus.java:1
msgctxt "Maintenance Request"
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/ReservationDTO.java:1
msgctxt "Reservation"
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingRun.java:1
#: com/pyx4j/essentials/client/DeferredProcessDialog.java:111
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/PtSiteMap.java:0
msgid "Completion"
msgstr "完成"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityReportGadget.java:225
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Complex.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
#: com/propertyvista/dto/ComplexDTO.java:0
msgid "Complex"
msgstr "综合体"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
msgid "Complex Name"
msgstr "综合体名称"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Complexes"
msgstr "综合体"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:1
msgctxt "Concession Condition"
msgid "Compliance"
msgstr "合规"

#: com/propertyvista/domain/financial/tax/Tax.java:2
msgid "Compound"
msgstr "围居区"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:0
msgid "Concession"
msgstr "让价"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:0
msgid "Concession V"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/BuildingEditorForm.java:118
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/catalog/service/ServiceEditorForm.java:87
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductCatalog.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Service.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseProducts.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AptUnitDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Concessions"
msgstr "让价"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Concierge"
msgstr "门房"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:2
msgid "Condition"
msgstr "条件"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:2
msgid "Condition Notes"
msgstr "条件说明"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Warranty.java:1
msgid "Conditional"
msgstr "有条件的"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Condo"
msgstr "公寓租房"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/bill/BillViewerViewImpl.java:36
#: com/propertyvista/crm/client/ui/notesandattachments/NotesAndAttachmentsEditorForm.java:165
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: com/pyx4j/security/rpc/PasswordChangeRequest.java:2
msgid "Confirm New Password"
msgstr "确认新密码"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/components/boxes/NewPasswordBox.java:56
msgid "Confirm new password:"
msgstr "确认新密：码"

#: com/propertyvista/domain/security/UserCredentialEditDTO.java:2
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:1
msgid "Confirmed"
msgstr "确认"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/PetPolicy.java:2
msgid "Constraints"
msgstr "限制"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:1
msgid "Construction"
msgstr "施工"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:2
msgid "Construction Type"
msgstr "施工类型"

#: com/propertyvista/domain/communication/Contact.java:0
msgid "Contact"
msgstr "联系人"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/dto/InfoViewForm.java:92
msgid "Contact Details"
msgstr "联系人详细信息"

#: com/propertyvista/domain/communication/ContactEmail.java:0
msgid "Contact Email"
msgstr "联系人电子邮件"

#: com/propertyvista/domain/communication/ContactInternal.java:0
msgid "Contact Internal"
msgstr "内部联系人"

#: com/propertyvista/domain/communication/Recipient.java:2
#: com/propertyvista/domain/company/OrganizationContacts.java:2
msgid "Contact List"
msgstr "联系人清单"

#: com/propertyvista/domain/communication/ContactPhone.java:0
msgid "Contact Phone"
msgstr "联系人电话"

#: com/propertyvista/domain/communication/ContactPostal.java:0
msgid "Contact Postal"
msgstr "联系人邮编"

#: com/propertyvista/domain/company/ContactRole.java:0
msgid "Contact Role"
msgstr "联系人职务"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/BuildingEditorForm.java:123
#: com/propertyvista/domain/company/Company.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehavior.java:1
msgid "Contacts"
msgstr "联系人"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/marketing/AdvertisingBlurb.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/EmailTemplate.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/LegalTermsContent.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/LegalTermsDescriptor.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/News.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/PageContent.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/Testimonial.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/LegalTermsDescriptorDTO.java:2
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: com/propertyvista/domain/File.java:2
msgid "Content Mime Type"
msgstr "内容Mime类型"

#. Type of foundation
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Continuous Footing"
msgstr "连续基脚"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Contract.java:0
msgid "Contract"
msgstr "合同"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Contract.java:2
msgid "Contract Number"
msgstr "合同编号"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Maintenance.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Warranty.java:2
msgid "Contract details"
msgstr "合同详细信息"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Contract.java:2
msgid "Contractor"
msgstr "承包商"

#: com/propertyvista/domain/site/SitePalette.java:2
msgid "Contrast 1"
msgstr "对比1"

#: com/propertyvista/domain/site/SitePalette.java:2
msgid "Contrast 2"
msgstr "对比2"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Controlled Access"
msgstr "受控访问"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/marketing/lead/LeadViewerViewImpl.java:75
msgid "Conversion is failed!"
msgstr "转换失败！"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/marketing/lead/LeadViewerViewImpl.java:66
msgid "Conversion is succeeded!"
msgstr "转换成功！"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/marketing/lead/LeadViewerViewImpl.java:43
msgid "Convert to Lease"
msgstr "转换成租约"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/GeoLocationEditor.java:135
msgid "Coordinate Format error"
msgstr "坐标格式错误"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Copse"
msgstr "杂树林"

#: com/propertyvista/domain/site/SiteTitles.java:2
msgid "Copyright"
msgstr "版权"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Corner"
msgstr "角落"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Contract.java:2
msgid "Cost"
msgstr "成本"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/components/cms/SiteImageResourceProvider.java:163
msgid "Could not get images."
msgstr "无法获取图像。"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/components/cms/SiteImageResourceProvider.java:95
msgid "Could not remove image."
msgstr "无法删除图像。"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:2
msgid "Counter Top Install Date"
msgstr "台面安装日期"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:2
msgid "Counter Top Type"
msgstr "台面类型"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:2
msgid "Counter Top Value"
msgstr "台面价值"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/arrears/ArrearsStatusGadget.java:105
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressSimple.java:2
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
#: com/propertyvista/domain/ref/Country.java:0
#: com/propertyvista/domain/ref/Province.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Vehicle.java:2
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/IdentificationDocument.java:2
msgid "Country/Organization Issued the Document"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:2
msgid "County"
msgstr "县"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Court"
msgstr "街（Court）"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:1
msgid "Court Hearing Date"
msgstr "法院听证日期"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Courtyard"
msgstr "庭院"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Cove"
msgstr "凹口"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:1
msgctxt "Parking Type"
msgid "Covered Lot"
msgstr "有遮盖的停车位"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Covered Parking"
msgstr "有遮盖的停车位"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/LeaseViewerViewImpl.java:77
msgid "Create Application"
msgstr "创建申请"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:2
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Lease Status"
msgid "Created"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/note/Note.java:2
#: com/propertyvista/domain/security/AbstractUser.java:2
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:1
msgctxt "Application"
msgid "Created"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustment.java:2
msgid "Created By"
msgstr "创建人"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustment.java:2
msgid "Created When"
msgstr "创建日期"

#: com/propertyvista/domain/payment/PaymentMethod.java:2
msgid "Credit Card"
msgstr "信用卡"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/application/MasterApplicationViewerViewImpl.java:119
msgid "Credit Check"
msgstr "信用检查"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Crescent"
msgstr "新月形"

#: com/propertyvista/domain/site/SiteDescriptor.java:1
msgid "Crm"
msgstr "客户关系管理"

#: com/propertyvista/domain/site/SiteTitles.java:2
msgid "Crm Header"
msgstr "客户关系管理头"

#: com/propertyvista/domain/financial/Currency.java:0
#: com/propertyvista/domain/financial/Money.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingFinancial.java:2
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/BuildingEditorForm.java:290
msgid "Currency Name"
msgstr "货币名称"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
msgid "Current Address"
msgstr "目前地址"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Current Amount"
msgstr "目前金额"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/BillInfoDTO.java:2
msgid "Current Balance"
msgstr "目前余额"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PortalSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/TenantDashboardDTO.java:2
msgid "Current Bill"
msgstr "当前账单"

#: com/propertyvista/domain/financial/BillingAccount.java:2
msgid "Current Billing Run"
msgstr "当前开票运行"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/dto/InfoViewForm.java:204
#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/dto/InfoViewForm.java:205
msgid ""
"Current Move In Date Should Be Within 30 Days Of Previous Move Out Date"
msgstr "当前搬入日期应为之前搬出日期30天内"

#: com/pyx4j/security/rpc/PasswordChangeRequest.java:2
msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalAsset.java:2
msgid "Current Value"
msgstr "当前值"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/AvailabilitySummary.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/UnitAvailability.java:2
msgid "Customize Date"
msgstr ""

#: com/propertyvista/portal/rpc/corp/PmcAccountCreationRequest.java:2
msgid "DNS name"
msgstr "DNS名称"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:2
msgid "Daily Fee"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/BuildingEditorForm.java:77
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/complex/ComplexEditorForm.java:57
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/dashboard/DashboardMetadata.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Complex.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PortalSiteMap.java:0
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: com/propertyvista/crm/client/activity/NavigActivity.java:118
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Dashboards"
msgstr "仪表"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/policies/emailtemplates/EmailTemplatesPolicyEditorForm.java:105
msgid "Data not available."
msgstr "数据不可用。"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/arrears/ArrearsYOYAnalysisChartGadget.java:160
msgid "Data unavailable"
msgstr "数据不可用"

#: com/propertyvista/domain/settings/YardiConnection.java:2
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: com/propertyvista/domain/communication/Message.java:2
#: com/propertyvista/domain/reservation/ReservationSchedule.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/News.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Appointment.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/MaintananceDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/MessageDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/ReservationDTO.java:2
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingFinancial.java:2
msgid "Date Acquired"
msgstr "获取日期"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:2
msgid "Date From"
msgstr "起始日期"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:2
msgid "Date To"
msgstr "截止日期"

#: com/pyx4j/forms/client/ui/CDatePicker.java:83
msgid "Date must be equal or greater than today's date"
msgstr "日期必须等于或迟于当前日期"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonRelationship.java:1
msgid "Daughter"
msgstr "女儿"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
msgid "Days Vacant"
msgstr "空置天数"

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:2
msgid "Decided By"
msgstr "决定人"

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:2
msgid "Decision Date"
msgstr "决定日期"

#: com/propertyvista/crm/rpc/dto/MasterApplicationActionDTO.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:2
msgid "Decision Reason"
msgstr "决定原因"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/application/MasterApplicationViewerViewImpl.java:70
#: com/propertyvista/misc/EquifaxApproval.java:1
msgid "Decline"
msgstr "拒绝"

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:1
msgctxt "Application"
msgid "Declined"
msgstr "已拒绝"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Lease Status"
msgid "Declined"
msgstr "已拒绝"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "Declined"
msgstr "已拒绝"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/UnitAvailability.java:2
msgid "Default Filtering Preset"
msgstr "默认过滤预设值"

#: com/pyx4j/essentials/rpc/admin/NetworkSimulation.java:2
msgid "Delay"
msgstr "延迟"

#: com/pyx4j/widgets/client/dashboard/GadgetHolder.java:341
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/settings/financial/glcode/GlCodeCategoryLister.java:36
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/settings/financial/leaseadjustmentreason/LeaseAdjustmentReasonLister.java:36
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/settings/financial/producttype/FeatureTypeLister.java:36
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/settings/financial/producttype/ServiceTypeLister.java:36
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/settings/financial/tax/TaxLister.java:36
#: com/propertyvista/crm/client/ui/dashboard/DashboardLister.java:36
#: com/propertyvista/crm/client/ui/report/ReportLister.java:36
msgid "Delete Checked"
msgstr "删除勾选"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/policies/common/PolicyListerBase.java:48
msgid "Delete Checked Items"
msgstr "删除勾选项"

#: com/pyx4j/entity/client/ui/folder/ItemActionsBar.java:67
msgid "Delete Item"
msgstr "删除项目"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
msgid "Delta, in $"
msgstr "Delta，单位：美元"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
msgid "Delta, in %"
msgstr "Delta，单位：%"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/demo/Demo.java:0
msgid "Demo"
msgstr "演示"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/demo/LineChartGadget.java:138
msgid "Demo of a Line Chart gadget."
msgstr "折线图工具演示"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/demo/DemoGadget.java:134
msgid "Demo of a gadget"
msgstr "工具演示"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/demo/PieChart2DGadget.java:118
msgid "Demo of a pie chart based gadget."
msgstr "基于饼图工具的演示"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/demo/GaugeGadget.java:104
msgid "Demo of gauge based gadget."
msgstr "基于量规工具的演示"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/demo/BarChart2DGadget.java:136
msgid "Demo that displays a 2D Bar Chart"
msgstr "显示二维条形图的演示"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Den"
msgstr "小房间"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:1
msgctxt "Concession Status"
msgid "Denied"
msgstr "拒绝"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Floorplan.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoSummaryDTO.java:2
msgid "Dens"
msgstr "小房间"

#: com/propertyvista/domain/tenant/TenantInLease.java:1
msgid "Dependent"
msgstr "家属"

#: com/propertyvista/domain/charges/ChargeLine.java:1
#: com/propertyvista/domain/financial/Deposit.java:0
#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AptUnitDTO.java:2
msgid "Deposit"
msgstr "定金"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:2
msgid "Deposit Date"
msgstr "定金日期"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Deposit Paid Amount"
msgstr "定金支付数额"

#: com/propertyvista/domain/policy/dto/DepositPolicyDTO.java:0
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/DepositPolicy.java:0
msgid "Deposit Policy"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/DepositPolicyItem.java:0
msgid "Deposit Policy Item"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Deposit Refund Amount"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Deposits"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/charges/ChargeLine.java:2
#: com/propertyvista/domain/company/Employee.java:2
#: com/propertyvista/domain/company/OrganizationContact.java:2
#: com/propertyvista/domain/company/Portfolio.java:2
#: com/propertyvista/domain/contact/Phone.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/DashboardMetadata.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/GlCode.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/GlCodeCategory.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Product.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/maintenance/MaintenanceRequest.java:2
#: com/propertyvista/domain/maintenance/SurveyResponse.java:2
#: com/propertyvista/domain/marketing/Marketing.java:2
#: com/propertyvista/domain/marketing/yield/Amenity.java:2
#: com/propertyvista/domain/note/Note.java:2
#: com/propertyvista/domain/note/NoteAttachment.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/DepositPolicyItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/LegalTermsDescriptor.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Equipment.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Floorplan.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/LockerArea.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:2
#: com/propertyvista/domain/security/CrmRole.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IIncomeInfo.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustment.java:2
#: com/propertyvista/dto/ApplicationStatusDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PropertyDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/MaintananceDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/ReservationDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/SatisfactionSurveyResponceDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/LegalTermsDescriptorDTO.java:2
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: com/propertyvista/domain/site/Descriptor.java:0
msgid "Descriptor"
msgstr "描述符"

#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:2
msgid "Designation"
msgstr "名称"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/BuildingEditorForm.java:81
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/lockers/LockerAreaEditorForm.java:50
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/parking/ParkingEditorForm.java:50
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/TenantEditorForm.java:151
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/application/MasterApplicationEditorForm.java:63
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/LeaseEditorForm.java:74
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/screening/guarantor/GuarantorEditorForm.java:50
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/unit/UnitEditorForm.java:68
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/unit/UnitItemEditorForm.java:51
#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueRepairSubject.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnit.java:2
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/DigitalSignature.java:0
msgid "Digital Signature"
msgstr "数字签名"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Dining Room"
msgstr "餐厅"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "Direct Mail"
msgstr "直邮"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/ParkingSpot.java:1
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:2
msgid "Disabled Spaces"
msgstr "禁用空间"

#: com/propertyvista/domain/payment/PaymentType.java:1
msgid "Discover"
msgstr "发现"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Dishwasher"
msgstr "洗碗机"

#: com/propertyvista/domain/site/AvailableLocale.java:2
msgid "Display Order"
msgstr "显示顺序"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Disposal"
msgstr "处置"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:2
msgid "Distance"
msgstr "距离"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeSource.java:1
msgid "Dividends"
msgstr "分红"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/GadgetMetadata.java:2
msgid "Docking"
msgstr "停靠"

#: com/propertyvista/domain/media/Document.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Contract.java:2
msgid "Document"
msgstr "文件"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/IdentificationDocument.java:2
msgid "Document ID"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/IdentificationDocument.java:2
msgid "Document Issuer"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/media/ApplicationDocumentHolder.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
msgid "Documents"
msgstr "文件"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Door Attendant"
msgstr "门童"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:1
msgid "Down"
msgstr "下"

#: com/propertyvista/domain/person/Name.java:1
msgid "Dr."
msgstr "博士"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:1
msgctxt "Concession Status"
msgid "Draft"
msgstr "草案"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Draft"
msgstr ""

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Drive"
msgstr "街（Drive)"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
msgid "Drivers License"
msgstr "驾照"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Dryer"
msgstr "干燥机"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/BillInfoDTO.java:2
msgid "Due Date"
msgstr "到期日期"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/dto/InfoViewForm.java:243
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/TenantEditorForm.java:137
msgid "Duplicate contacts specified"
msgstr "指定双重联系人"

#: com/pyx4j/essentials/rpc/admin/SystemMaintenanceState.java:2
msgid "Duration (min)"
msgstr "持续时间（分钟）"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssuePriority.java:1
msgid "EMERGENCY"
msgstr "紧急情况"

#: com/pyx4j/entity/client/ui/datatable/filter/DataTableFilterData.java:1
msgid "Earlier Than"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/GeoLocation.java:1
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "East"
msgstr "东"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitInfo.java:2
msgid "Economic Status"
msgstr "经济状况"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitInfo.java:2
msgid "Economic Status Description"
msgstr "经济状况描述"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/CrmViewerViewImplBase.java:56
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/CrmViewerViewImplBase.java:112
msgid "Edit Draft"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/client/ui/notesandattachments/NotesAndAttachmentsEditorForm.java:92
msgid "Edit Note"
msgstr ""

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PortalSiteMap.java:0
msgid "Edit Payment Method"
msgstr "编辑付款方式"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustment.java:2
msgid "Effective Date"
msgstr "有效日期"

#: com/propertyvista/domain/policy/framework/EffectivePoliciesDTO.java:0
msgid "Effective Policies"
msgstr "有效策略"

#: com/propertyvista/domain/policy/framework/EffectivePolicyAtNodeDTO.java:0
msgid "Effective Policy At Node"
msgstr "节点出的有效政策"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Vendor.java:1
msgid "Electrical"
msgstr "电气"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItem.java:2
msgid "Element"
msgstr "元件"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Elevator.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
#: com/propertyvista/dto/ElevatorDTO.java:0
msgid "Elevator"
msgstr "电梯"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/BuildingEditorForm.java:91
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
msgid "Elevators"
msgstr "电梯"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/catalog/service/ServiceEditorForm.java:47
msgid "Eligibility"
msgstr "资格"

#: com/propertyvista/crm/rpc/AccountCreationRequest.java:2
#: com/propertyvista/domain/communication/ContactEmail.java:2
#: com/propertyvista/domain/company/CompanyEmail.java:2
#: com/propertyvista/domain/contact/Email.java:0
#: com/propertyvista/domain/person/Person.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:2
#: com/propertyvista/domain/security/AbstractUser.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Appointment.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/corp/PmcAccountCreationRequest.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/AccountCreationRequest.java:2
#: com/pyx4j/security/rpc/AuthenticationRequest.java:2
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/EmailTemplate.java:0
msgid "Email Template"
msgstr "电子邮件模板"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/emailtemplates/EmailTemplateTypeDTO.java:0
msgid "Email Template Type"
msgstr "电子邮件模板类型"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/emailtemplates/EmailTemplateTypesDTO.java:0
msgid "Email Template Types"
msgstr "电子邮件模板类型"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Email Templates"
msgstr "电子邮件模板"

#: com/propertyvista/domain/policy/dto/EmailTemplatesPolicyDTO.java:0
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/EmailTemplatesPolicy.java:0
msgid "Email Templates Policy"
msgstr "电子邮件模板策略"

#: com/propertyvista/domain/company/Company.java:2
msgid "Emails"
msgstr "电子邮件"

#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehavior.java:1
msgid "Emergency"
msgstr "紧急情况"

#: com/propertyvista/domain/EmergencyContact.java:0
msgid "Emergency Contact"
msgstr "紧急联系人"

#: com/propertyvista/domain/tenant/Tenant.java:2
#: com/propertyvista/dto/TenantInfoDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/ResidentDTO.java:2
msgid "Emergency Contacts"
msgstr "紧急联系人"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IEmploymentInfo.java:2
msgid "Employed for (years)"
msgstr "聘用（年）"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/organisation/employee/EmployeeEditorForm.java:118
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/crm/rpc/dto/company/EmployeeDTO.java:0
#: com/propertyvista/domain/company/Employee.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:1
msgid "Employee"
msgstr "员工"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/company/Employee.java:2
msgid "Employees"
msgstr "员工"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalIncome.java:2
msgid "Employer"
msgstr "雇主"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IEmploymentInfo.java:2
msgid "Employer Name"
msgstr "雇主名称"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/PersonalIncomeEditor.java:354
msgid "Employment Info"
msgstr "雇用信息"

#: com/pyx4j/essentials/rpc/admin/NetworkSimulation.java:2
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "End"
msgstr "结束"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Owner.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IIncomeInfo.java:2
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#: com/propertyvista/shared/CompiledLocale.java:1
msgid "English"
msgstr "英语"

#: com/propertyvista/shared/CompiledLocale.java:1
msgid "English (Canada)"
msgstr "英语（加拿大）"

#: com/propertyvista/shared/CompiledLocale.java:1
msgid "English (United States)"
msgstr "英语（美国）"

#: com/propertyvista/crm/rpc/AccountCreationRequest.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/corp/PmcAccountCreationRequest.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/AccountCreationRequest.java:2
msgid "Enter The Code"
msgstr "输入代码"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/components/boxes/NewPasswordBox.java:53
msgid "Enter new password:"
msgstr "输入新密码"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/components/boxes/NewPasswordBox.java:49
msgid "Enter old password:"
msgstr "输入旧密码"

#: com/pyx4j/security/rpc/AuthenticationRequest.java:2
#: com/pyx4j/security/rpc/PasswordChangeRequest.java:2
#: com/pyx4j/security/rpc/PasswordRetrievalRequest.java:2
msgid "Enter the code"
msgstr "输入代码"

#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehavior.java:1
msgid "Equifax"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:2
#: com/propertyvista/dto/TenantFinancialDTO.java:2
#: com/propertyvista/dto/TenantInLeaseDTO.java:2
#: com/propertyvista/misc/EquifaxApproval.java:0
msgid "Equifax Approval"
msgstr "Equifax批准"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/misc/EquifaxResult.java:0
msgid "Equifax Result"
msgstr "Equifax结果"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/application/MasterApplicationEditorForm.java:131
msgid "Equifax check results"
msgstr "Equifax检查结果"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Equipment.java:0
msgid "Equipment"
msgstr "设备"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:1
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingRun.java:1
msgid "Erred"
msgstr "出错"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/marketing/lead/LeadViewerViewImpl.java:73
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/marketing/lead/LeadViewerViewImpl.java:75
#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/common/GadgetInstanceBase.java:86
#: com/pyx4j/essentials/client/DefaultErrorHandlerDialog.java:57
msgid "Error"
msgstr "错误"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Esplanande"
msgstr "散步路"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "Evening"
msgstr "晚上"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/LeaseViewerViewImpl.java:201
msgid "Evict Date"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/LeaseViewerViewImpl.java:122
msgid "Evict..."
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Lease Completion Type"
msgid "Eviction"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:1
msgid "Eviction Letter Served"
msgstr "驱逐信已发出"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/BuildingEditorForm.java:268
msgid "Excluded Utilities/Add-ons"
msgstr "排除的功能/附加组件"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingRun.java:2
msgid "Execution Date"
msgstr "执行日期"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingRun.java:2
msgid "Execution Target Date"
msgstr ""

#: com/pyx4j/widgets/client/dashboard/GadgetHolder.java:337
msgid "Expand"
msgstr "扩展"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
msgid "Expected Move In"
msgstr "预期搬入"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
msgid "Expected Move Out"
msgstr "预期搬出"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/License.java:2
msgid "Expiration"
msgstr "到期"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustment.java:2
msgid "Expiration Date"
msgstr "到期日期"

#: com/propertyvista/domain/payment/CreditCardInfo.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Contract.java:2
msgid "Expiry Date"
msgstr "到期日期"

#: com/propertyvista/domain/contact/Phone.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:2
msgid "Extension"
msgstr "延期"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueElementType.java:1
msgid "Exterior"
msgstr "外观"

#: com/pyx4j/essentials/rpc/admin/SystemMaintenanceState.java:2
msgid "External Connections"
msgstr "外部链接"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
msgid "External Id"
msgstr "外部ID"

#: com/propertyvista/domain/media/Media.java:1
msgid "External URL"
msgstr "外部统一资源定位符（URL）"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductCatalog.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "External Utilities"
msgstr "外部功能"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItem.java:2
msgid "Extra Data"
msgstr "附加数据"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/mech/BoilerEditorForm.java:58
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/mech/ElevatorEditorForm.java:59
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/mech/RoofEditorForm.java:46
msgid "Extras"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/client/activity/security/PasswordChangeActivity.java:106
msgid "Failed to change the password"
msgstr "更改密码失败"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/login/RetrievePasswordForm.java:44
msgid ""
"Failed to reset password. Check that email and captcha you provided are "
"correct."
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Family Room"
msgstr "家庭房"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonRelationship.java:1
msgid "Father"
msgstr "父亲"

#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:1
msgid "Fax"
msgstr "传真"

#: com/propertyvista/domain/contact/Phone.java:1
msgid "Fax Home"
msgstr "家庭传真"

#: com/propertyvista/domain/contact/Phone.java:1
msgid "Fax Work"
msgstr "工作传真"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Feature.java:0
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItemType.java:1
msgid "Feature"
msgstr "特色"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Feature Item Type"
msgstr "特色项类型"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/settings/financial/producttype/ProductDictionaryViewForm.java:45
msgid "Feature Item Types"
msgstr "特色项类"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItemType.java:2
msgid "Feature Type"
msgstr "特色类型"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Feature.java:0
msgid "Feature V"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/BuildingEditorForm.java:116
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/catalog/service/ServiceEditorForm.java:84
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductCatalog.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Service.java:2
msgid "Features"
msgstr "特色"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/TopRightActionsViewImpl.java:160
msgid "Feedback"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/policies/latefee/LateFeePolicyEditorForm.java:41
msgid "Fees"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/person/Person.java:1
msgid "Female"
msgstr "女"

#. java-format
#: com/pyx4j/forms/client/ui/CContainer.java:158
#, java-format
msgid "Field ''{0}'' is not valid, {1}"
msgstr "''{0}''栏无效，{1}"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoStudentIncome.java:2
msgid "Field Of Study"
msgstr "研究领域"

#: com/propertyvista/domain/File.java:0
#: com/propertyvista/domain/media/Media.java:1
#: com/propertyvista/domain/media/Media.java:2
#: com/propertyvista/domain/note/NoteAttachment.java:2
msgid "File"
msgstr "文件"

#: com/propertyvista/domain/File.java:2
msgid "File Name"
msgstr "文件名"

#: com/propertyvista/domain/File.java:2
msgid "File Size"
msgstr "文件大小"

#: com/pyx4j/entity/client/ui/datatable/DataTablePanel.java:78
msgid "Filter"
msgstr "筛选器"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PropertyListDTO.java:2
msgid "Filter Ids"
msgstr "筛选器ID"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:1
msgid "Final"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Lease Status"
msgid "Final Bill Issued"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/CrmViewerViewImplBase.java:103
msgid "Finalize"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/client/activity/NavigActivity.java:100
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Finance"
msgstr "财务"

#: com/propertyvista/crm/client/activity/NavigSettingsActivity.java:59
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/BuildingEditorForm.java:109
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/application/MasterApplicationEditorForm.java:67
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnit.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/PtSiteMap.java:0
msgid "Financial"
msgstr "财务"

#. Portal Page Type
#: com/propertyvista/domain/site/PageDescriptor.java:1
msgid "Find Apartment"
msgstr "查找公寓"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:1
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingRun.java:1
msgid "Finished"
msgstr "完成"

#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:1
msgid "Fire Monitoring"
msgstr "消防监控"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Fireplace"
msgstr "火炉"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:1
msgid "First"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:1
msgctxt "Concession Term"
msgid "First Month"
msgstr "第一个月"

#: com/propertyvista/domain/charges/ChargeLine.java:1
msgid "First Month Rent"
msgstr "第一个月租金"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupTenant.java:2
#: com/propertyvista/domain/person/Name.java:2
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Fitness"
msgstr "健身"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Fitness Centre"
msgstr "健身中心"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:1
msgid "Five"
msgstr "5"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Lease Term"
msgid "Fixed"
msgstr "已修复"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Flat"
msgstr "公寓"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:1
msgid "Flat Amount"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitInfo.java:2
msgid "Floor"
msgstr "楼层"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Floorplan.java:2
msgid "Floor Count"
msgstr "楼数"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:2
msgid "Floor Type"
msgstr "地板类型"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:2
msgid "Flooring Install Date"
msgstr "地板安装日期"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:2
msgid "Flooring Type"
msgstr "地板类型"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:2
msgid "Flooring Value"
msgstr "地板价值"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/components/boxes/UnitSelectorDialog.java:58
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Floorplan.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnit.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:2
#: com/propertyvista/dto/FloorplanDTO.java:0
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AptUnitDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanDTO.java:0
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoSummaryDTO.java:2
msgid "Floorplan"
msgstr "楼层平面图"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:0
msgid "Floorplan Amenity"
msgstr "楼层平面图便利设施"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanDetailsDTO.java:0
msgid "Floorplan Details"
msgstr "楼层平面图详细信息"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/floorplan/FloorplanEditorForm.java:87
msgid "Floorplan Information"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/unit/UnitLister.java:34
#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityReportGadget.java:225
msgid "Floorplan Marketing Name"
msgstr "楼层平面图营销名称"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/unit/UnitLister.java:34
#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityReportGadget.java:225
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/TenantGeneralInfoDTO.java:2
msgid "Floorplan Name"
msgstr "楼层平面图名称"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanPropertyDTO.java:0
msgid "Floorplan Property"
msgstr "楼层平面图物业"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/BuildingEditorForm.java:83
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PropertyDetailsDTO.java:2
msgid "Floorplans"
msgstr "楼层平面图"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PropertyDTO.java:2
msgid "Floorplans Property"
msgstr "楼层平面图物业"

#: com/propertyvista/domain/site/SitePalette.java:2
msgid "Foreground"
msgstr "前景"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:2
msgid "Foundation Type"
msgstr "地基类型"

#. Type of foundation
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Foundation Walls"
msgstr "基础墙"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:1
msgid "Four"
msgstr "四"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:1
msgctxt "Concession Type"
msgid "Free"
msgstr "免费"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Free Weights"
msgstr "自由重量"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Freeway"
msgstr "高速公路"

#: com/propertyvista/shared/CompiledLocale.java:1
msgid "French"
msgstr "法语"

#: com/propertyvista/shared/CompiledLocale.java:1
msgid "French (Canada)"
msgstr "法语（加拿大）"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonRelationship.java:1
msgid "Friend"
msgstr "朋友"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillEntry.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillDTO.java:2
msgid "From Date"
msgstr "起始日期"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Frontage"
msgstr "临街"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Warranty.java:1
msgid "Full"
msgstr "满"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeSource.java:1
msgid "Full Time Employment"
msgstr "全职工作"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoStudentIncome.java:2
msgid "Funding Choices"
msgstr "资金选择"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Furnished"
msgstr "配家具的"

#: com/propertyvista/common/client/ui/validators/BirthdayDateValidator.java:32
msgid "Future birthday date"
msgstr "以后的生日"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/addgadgetdialog/GadgetDirectoryDialog.java:75
msgid "Gadget Directory"
msgstr "工具目录"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/GadgetDockingMeta.java:0
msgid "Gadget Docking Meta"
msgstr "工具停靠区"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/GadgetMetadata.java:0
msgid "Gadget Metadata"
msgstr "工具元数据"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/DashboardMetadata.java:2
msgid "Gadgets"
msgstr "工具"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Service.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Garage"
msgstr "车库"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:1
msgctxt "Parking Type"
msgid "Garage Lot"
msgstr "停车场"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Gardens"
msgstr "花园"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Gate"
msgstr "门"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/demo/Gauge.java:0
msgid "Gauge"
msgstr "量规"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/BuildingEditorForm.java:80
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/catalog/service/ServiceEditorForm.java:46
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/mech/MechBaseEditorForm.java:47
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/complex/ComplexEditorForm.java:59
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/floorplan/FloorplanEditorForm.java:54
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/maintenance/MaintenanceRequestEditorForm.java:65
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/marketing/lead/AppointmentEditorForm.java:48
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/marketing/lead/LeadEditorForm.java:65
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/settings/content/site/SiteEditorForm.java:52
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/unit/UnitEditorForm.java:66
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/TenantDashboardDTO.java:2
msgid "General"
msgstr "常规"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
msgid "General Questions"
msgstr "一般问题"

#: com/pyx4j/entity/rpc/GeoCriteria.java:0
msgid "Geo Criteria"
msgstr "地理标准"

#: com/propertyvista/domain/GeoLocation.java:0
#: com/propertyvista/dto/BuildingDTO.java:2
msgid "Geo Location"
msgstr "地理位置"

#: com/pyx4j/entity/rpc/GeoCriteria.java:2
msgid "Geo Point"
msgstr "地理点"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:2
msgid "Geolocation"
msgstr "地理位置"

#: com/pyx4j/widgets/client/CaptchaComposite.java:103
msgid "Get A New Challenge"
msgstr "获得新的挑战"

#: com/pyx4j/widgets/client/CaptchaComposite.java:105
msgid "Get A Visual Challenge"
msgstr "获得视觉挑战"

#: com/pyx4j/widgets/client/CaptchaComposite.java:104
msgid "Get An Audio Challenge"
msgstr "获得听觉挑战"

#: com/propertyvista/domain/financial/GlCode.java:0
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItemType.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustmentReason.java:2
msgid "Gl Code"
msgstr "GI代码"

#: com/propertyvista/domain/financial/GlCode.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/GlCodeCategory.java:0
msgid "Gl Code Category"
msgstr "GI代码类目"

#: com/propertyvista/domain/financial/GlCodeCategory.java:2
msgid "Gl Codes"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "GlCode Category"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "GlCodes"
msgstr "GI代码"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Glade"
msgstr "林间空地"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Glen"
msgstr "狭窄谷地"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:2
msgid "Grace Period"
msgstr ""

#: com/pyx4j/essentials/rpc/admin/SystemMaintenanceState.java:2
msgid "Grace Period (min)"
msgstr "宽限期（分钟）"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:2
msgid "Grace Period 2"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoStudentIncome.java:1
msgid "Graduate"
msgstr "毕业生"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonRelationship.java:1
msgid "Grandfather"
msgstr "祖父"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonRelationship.java:1
msgid "Grandmother"
msgstr "祖母"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Granite"
msgstr "花岗岩"

#: com/pyx4j/entity/client/ui/datatable/filter/DataTableFilterData.java:1
msgid "Greater Than"
msgstr "大于"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoStudentIncome.java:2
msgid "Gross Monthly Amount"
msgstr "每月总金额"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Group Exercise"
msgstr "集体练习"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Grove"
msgstr "树丛"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonGuarantor.java:2
msgid "Guarantee"
msgstr "担保"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/PersonGuarantorEditor.java:65
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/screening/guarantor/GuarantorEditorForm.java:80
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/tenant/Guarantor.java:0
#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonGuarantor.java:2
#: com/propertyvista/dto/ApplicationStatusDTO.java:1
#: com/propertyvista/dto/GuarantorDTO.java:0
msgid "Guarantor"
msgstr "担保人"

#: com/propertyvista/dto/ApplicationUserDTO.java:1
msgctxt "Application User"
msgid "Guarantor"
msgstr ""

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/PersonGuarantorEditor.java:96
msgid "Guarantor Should Be At Least 18 Years Old"
msgstr "担保人应满18周岁"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LeaseTermsPolicy.java:2
msgid "Guarantor Summary Terms"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/application/MasterApplicationLister.java:32
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/screening/PersonScreeningEditorForm.java:113
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
#: com/propertyvista/dto/TenantFinancialDTO.java:2
msgid "Guarantors"
msgstr "担保人"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Guest Room"
msgstr "客房"

#. java-format
#: com/pyx4j/essentials/rpc/admin/SystemMaintenanceState.java:2
#, java-format
msgid "HH:mm"
msgstr "HH:mm"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Vendor.java:1
msgid "HVAC"
msgstr "暖通空调"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Floorplan.java:2
msgid "Half Bath"
msgstr "仅具便池、面盆设备的卫生间"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Handrails"
msgstr "扶手"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Hardwood"
msgstr "硬木"

#: com/propertyvista/domain/LegalQuestions.java:2
msgid ""
"Have you ever been convicted of a felony that involved an offence against "
"property, persons, government officials, or that involved firearms, illegal "
"drugs, or sex or sex crimes?"
msgstr "您是否有过涉及损坏财物、伤害他人或政府官员或涉及火器、非法毒品的犯罪或性犯罪？"

#: com/propertyvista/domain/LegalQuestions.java:2
msgid "Have you ever been evicted?"
msgstr "您是否被驱逐过？"

#: com/propertyvista/domain/LegalQuestions.java:2
msgid "Have you ever been sued for damages?"
msgstr "您是否被指控要求损害赔偿？"

#: com/propertyvista/domain/LegalQuestions.java:2
msgid "Have you ever been sued for rent?"
msgstr "您是否由于租金而被起诉过？"

#: com/propertyvista/domain/LegalQuestions.java:2
msgid "Have you ever defaulted on a lease?"
msgstr "您是否违反过租约？"

#: com/propertyvista/domain/LegalQuestions.java:2
msgid "Have you ever filed for bankruptcy protection?"
msgstr "您是否申请过破产保护？"

#: com/propertyvista/domain/LegalQuestions.java:2
msgid ""
"Have you ever had any public record suits, liens, judgments or reposessions?"
msgstr "您是否有过任何公共记录的指控、扣押、审判或收楼？"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Heat"
msgstr "暖气"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Heights"
msgstr "高度"

#: com/pyx4j/widgets/client/CaptchaComposite.java:106
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "High Speed"
msgstr "高速"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "High-rise"
msgstr "高楼"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Highway"
msgstr "公路"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/TopRightActionsViewImpl.java:198
#: com/propertyvista/domain/contact/Email.java:1
#: com/propertyvista/domain/contact/Phone.java:1
msgid "Home"
msgstr "住家"

#: com/propertyvista/domain/person/Person.java:2
msgid "Home Phone"
msgstr "家庭电话"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "House Sitting"
msgstr "看家"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Housekeeping"
msgstr "家务管理"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:2
msgid "How did you hear about us"
msgstr "您是怎么听说我们的"

#: com/propertyvista/domain/site/HtmlContent.java:2
msgid "Html"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/site/HtmlContent.java:0
msgid "Html Content"
msgstr "Html内容"

#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/IAgree.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/PaymentInformation.java:2
msgid "I Agree"
msgstr "我同意"

#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/IAgree.java:0
msgid "IAgree"
msgstr "我同意"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/IdentificationDocument.java:2
msgid "ID Name"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/IdentificationDocument.java:2
msgid "ID Type"
msgstr "ID类型"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/ApplicationDocumentationPolicy.java:2
msgid "IDs/Documentations that accepted as valid IDs"
msgstr "接受的作为有效的ID/文件"

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/DigitalSignature.java:2
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:2
#: com/pyx4j/entity/client/impl/ClientEntityMetaImpl.java:140
msgid "Id"
msgstr "ID"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/IdentificationDocument.java:0
msgid "Identification Document"
msgstr "身份证件"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
msgid "Identification Documents"
msgstr "身份证件"

#: com/propertyvista/domain/site/PageContent.java:2
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: com/propertyvista/domain/site/PortalImageResource.java:2
msgid "Image Resource"
msgstr "图像资源"

#: com/propertyvista/crm/rpc/dto/site/SiteImageResourceCollectionDTO.java:2
msgid "Images"
msgstr "图像"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustment.java:1
msgid "Immediate"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Immediate Adjustments"
msgstr "直接调整"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/IdentificationDocument.java:1
msgid "Immigration"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: com/pyx4j/essentials/rpc/admin/SystemMaintenanceState.java:2
msgid "In Effect"
msgstr "生效中"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:1
msgid "In Lease"
msgstr "在租约期内"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductCatalog.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Included Utilities"
msgstr "包括的公用事业设施"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/BuildingEditorForm.java:264
msgid "Included Utilities/Add-ons"
msgstr "包括的公用事业/附加组件"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
msgid "Income"
msgstr "收入"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
msgid "Income (Other)"
msgstr "收入（其他）"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoEmployer.java:0
msgid "Income Information Of Employer"
msgstr "员工的收入信息"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoOther.java:0
msgid "Income Information Other"
msgstr "收入信息中心"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoSeasonallyEmployed.java:0
msgid "Income Information Seasonally Employed"
msgstr "季节性聘用的收入信息"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoSelfEmployed.java:0
msgid "Income Information Self Employed"
msgstr "个体经营者的收入信息"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoSocialServices.java:0
msgid "Income Information Social Services"
msgstr "社会服务的收入信息"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoStudentIncome.java:0
msgid "Income Information Student Income"
msgstr "学生的收入信息"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalIncome.java:2
#: com/propertyvista/dto/TenantInLeaseDTO.java:2
msgid "Income Source"
msgstr "收入来源"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/screening/PersonScreeningEditorForm.java:86
#: com/propertyvista/dto/TenantFinancialDTO.java:2
msgid "Incomes"
msgstr "收入"

#: com/propertyvista/dto/TenantFinancialDTO.java:2
msgid "Incomes (Other)"
msgstr "收入（其他）"

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:1
msgctxt "Application"
msgid "Incomplete"
msgstr "未完成"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Lease Term"
msgid "Indefinite"
msgstr "不确定"

#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationStatusDTO.java:2
msgid "Individual Applications"
msgstr "个人申请"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Individual Climate Control"
msgstr "个人温度控制"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Industrial"
msgstr "工业"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/WarrantyEditor.java:45
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/BuildingEditorForm.java:212
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/catalog/feature/FeatureEditorForm.java:43
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/catalog/service/ServiceEditorForm.java:67
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/mech/BoilerEditorForm.java:43
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/mech/ElevatorEditorForm.java:43
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/mech/RoofEditorForm.java:42
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/marketing/lead/LeadViewerViewImpl.java:66
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/organisation/employee/EmployeeEditorForm.java:154
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/organisation/portfolio/PortfolioEditorForm.java:54
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/application/MasterApplicationEditorForm.java:123
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/application/MasterApplicationEditorForm.java:66
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/LeaseEditorForm.java:263
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/unit/UnitItemEditorForm.java:43
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnit.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/PtSiteMap.java:0
#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/MessageDialog.java:59
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AptUnitDTO.java:2
msgid "Information Details"
msgstr "信息明细"

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:1
msgctxt "Application"
msgid "Information Requested"
msgstr "请求的信息"

#: com/propertyvista/domain/policy/framework/EffectivePolicyAtNodeDTO.java:2
msgid "Inherited From"
msgstr "继承自"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/MiscPolicy.java:2
msgid "Initial payment includes one or two-month deposit (two month default)"
msgstr "最初的付款包括一到两个月的定金（默认为2个月）"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Inquiry"
msgstr "咨询"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalAsset.java:1
msgid "Insurance Policies"
msgstr "保单"

#: com/propertyvista/domain/payment/PaymentMethod.java:2
#: com/propertyvista/domain/payment/PaymentType.java:1
msgid "Interac"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/payment/InteracInfo.java:0
msgid "Interac Info"
msgstr "互动信息"

#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:1
msgid "Intercom"
msgstr "对讲机"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Showing.java:1
msgid "Interested"
msgstr "感兴趣"

#: com/propertyvista/domain/marketing/PublicVisibilityType.java:1
msgid "Internal"
msgstr "内部"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "Internet"
msgstr "互联网"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitTurnoversPerIntervalDTO.java:2
msgid "Interval Size"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitTurnoversPerIntervalDTO.java:2
msgid "Interval Value"
msgstr ""

#: com/propertyvista/common/client/ui/validators/ZipCodeValueValidator.java:51
msgid "Invalid Canadian Postal Code"
msgstr "无效的加拿大邮政编码"

#: com/propertyvista/common/client/ui/validators/CreditCardNumberValidator.java:31
msgid "Invalid Credit Card Number"
msgstr "无效的信用卡号"

#: com/propertyvista/common/client/ui/validators/CanadianSinValidator.java:31
msgid "Invalid SIN"
msgstr "无效社会保险号码"

#: com/propertyvista/common/client/ui/validators/ZipCodeValueValidator.java:53
msgid "Invalid US Zip Code"
msgstr "无效的美国邮政编码"

#: com/pyx4j/forms/client/ui/CDatePicker.java:123
msgid "Invalid date format. Use MM/DD/YYYY format"
msgstr "无效的日期格式。请使用 MM/DD/YYYY 格式"

#: com/pyx4j/forms/client/ui/CMoneyField.java:76
#: com/pyx4j/forms/client/ui/CPercentageField.java:74
msgid "Invalid money format. Enter valid number"
msgstr "无效的金额格式。请输入有效的数值"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/application/MasterApplicationViewerViewImpl.java:64
msgid "Invite"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/LeaseViewerViewImpl.java:266
msgid "Invite Applicant"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:1
msgctxt "Application"
msgid "Invited"
msgstr "邀请"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Irregular"
msgstr "不符合规格"

#: com/pyx4j/entity/client/ui/datatable/filter/DataTableFilterData.java:1
msgid "Is"
msgstr "是"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/DashboardMetadata.java:2
msgid "Is Favorite"
msgstr "是最喜欢的"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Elevator.java:2
msgid "Is For Move In Out"
msgstr "针对搬出"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoSelfEmployed.java:2
msgid "Is Fully Owned"
msgstr "全部所有"

#: com/pyx4j/entity/client/ui/datatable/filter/DataTableFilterData.java:1
msgid "Is Not"
msgstr "不适"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/LockerArea.java:2
msgid "Is Private"
msgstr "是私人的"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/DashboardMetadata.java:2
msgid "Is Shared"
msgstr "分担"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueClassification.java:2
msgid "Issue"
msgstr "问题"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueClassification.java:0
#: com/propertyvista/domain/maintenance/MaintenanceRequest.java:2
msgid "Issue Classification"
msgstr "问题分类"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueElement.java:0
#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueRepairSubject.java:2
msgid "Issue Element"
msgstr "问题要素"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueRepairSubject.java:0
msgid "Issue Repair Subject"
msgstr "问题解决主题"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueSubjectDetails.java:0
msgid "Issue Subject Details"
msgstr "问题主题明细"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/catalog/feature/FeatureEditorForm.java:49
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/catalog/service/ServiceEditorForm.java:73
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/policies/deposit/DepositPolicyEditorForm.java:48
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/policies/leaseadjustment/LeaseAdjustmentPolicyEditorForm.java:57
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/policies/producttaxes/ProductTaxPolicyEditorForm.java:57
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Product.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/MainNavigDTO.java:2
msgid "Items"
msgstr "项目"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/BackgroundCheckPolicy.java:2
msgid "Judgment"
msgstr ""

#. Weight unit
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Pet.java:1
msgid "KG"
msgstr "千克"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Kitchen"
msgstr "厨房"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "L-shape"
msgstr "L形"

#. Weight unit
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Pet.java:1
msgid "LB"
msgstr "磅"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
msgid "LMR/Unit Rent, in $"
msgstr "LMR/单位租金，美元"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Warranty.java:1
msgid "Labour"
msgstr "劳工"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Laminate"
msgstr "层压板"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:2
msgid "Land Area"
msgstr "土地面积"

#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:1
msgid "Land Line"
msgstr "陆线"

#: com/propertyvista/portal/rpc/corp/CorpPortalSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PortalSiteMap.java:0
msgid "Landing"
msgstr "楼梯平台"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoSummaryDTO.java:2
msgid "Landlord"
msgstr "房东"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Landlord Name"
msgstr "房东姓名"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Lane"
msgstr "弄"

#: com/propertyvista/domain/site/AvailableLocale.java:2
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Locker.java:1
msgid "Large"
msgstr "大"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Large Closets"
msgstr "大衣柜"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/LockerArea.java:2
msgid "Large Lockers"
msgstr "大储物柜"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillListDTO.java:1
msgid "Last 12 Months"
msgstr "最近12个月"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillListDTO.java:1
msgid "Last 2 Months"
msgstr "最近2个月"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillListDTO.java:1
msgid "Last 6 Month"
msgstr "最近6个月"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingFinancial.java:2
msgid "Last Appraisal Date"
msgstr "上次估值日期"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingFinancial.java:2
msgid "Last Appraisal Value"
msgstr "上次估值价值"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:1
msgctxt "Concession Term"
msgid "Last Month"
msgstr "上个月"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillListDTO.java:1
msgid "Last Month"
msgstr "上个月"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupTenant.java:2
#: com/propertyvista/domain/person/Name.java:2
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/BillInfoDTO.java:2
msgid "Last Payment"
msgstr "上次付款"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Maintenance.java:2
msgid "Last Service Date"
msgstr "上次服务日期"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/MaintenanceRequest.java:2
#: com/propertyvista/domain/note/Note.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustment.java:2
msgid "Last Updated"
msgstr "上次更新"

#: com/propertyvista/domain/policy/dto/LateFeePolicyDTO.java:0
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:0
msgid "Late Fee Policy"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:2
msgid "Late Fee Statement"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Late Fees"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Late Payment Charges"
msgstr "上次支付费用"

#: com/pyx4j/entity/client/ui/datatable/filter/DataTableFilterData.java:1
msgid "Later Than"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/GeoLocation.java:2
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: com/propertyvista/domain/GeoLocation.java:2
msgid "Latitude Type"
msgstr "纬度类型"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/GeoLocationEditor.java:64
msgid "Latitude may be in range [0-90] degree"
msgstr "纬度范围[0-90]度"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Laundry"
msgstr "洗衣房"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/DashboardMetadata.java:2
msgid "Layout Type"
msgstr "布局类型"

#. Potential customer
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Appointment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:0
msgid "Lead"
msgstr "线索"

#. Potential customer
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Leads"
msgstr "线索"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/financial/BillingAccount.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/TenantInLease.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:0
#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/Application.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:2
#: com/propertyvista/dto/LeaseDTO.java:0
msgid "Lease"
msgstr "租约"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillLeaseAdjustment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustment.java:0
msgid "Lease Adjustment"
msgstr "租约调整"

#: com/propertyvista/domain/policy/dto/LeaseAdjustmentPolicyDTO.java:0
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LeaseAdjustmentPolicy.java:0
msgid "Lease Adjustment Policy"
msgstr "租约调整类型"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/LeaseAdjustmentPolicyItem.java:0
msgid "Lease Adjustment Policy Item"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/LeaseAdjustmentPolicyItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustmentReason.java:0
msgid "Lease Adjustment Reason"
msgstr "租约调整原因"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseProducts.java:2
msgid "Lease Adjustments"
msgstr "租约调整"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Lease From"
msgstr "租约开始日期"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
msgid "Lease ID"
msgstr "租约ID"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:2
msgid "Lease Length"
msgstr "租约期长度"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseProducts.java:0
msgid "Lease Products"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/SummaryDTO.java:2
msgid "Lease Terms"
msgstr "租约期"

#: com/propertyvista/domain/policy/dto/LeaseTermsPolicyDTO.java:0
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LeaseTermsPolicy.java:0
msgid "Lease Terms Policy"
msgstr "租约期策略"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Lease To"
msgstr "租约截止日期"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:1
msgid "Leased"
msgstr "已租赁"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Leases"
msgstr "租约"

#: com/propertyvista/crm/client/activity/NavigActivity.java:95
msgid "Legal & Collections"
msgstr "法务和收款"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Legal And Collections"
msgstr "法务和收款"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Complex.java:2
msgid "Legal Name"
msgstr "法定名称"

#: com/propertyvista/domain/LegalQuestions.java:0
msgid "Legal Questions"
msgstr "法律问题"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
msgid "Legal Status"
msgstr "法律状态"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/LegalTermsDescriptor.java:0
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/LegalTermsDescriptorDTO.java:0
msgid "Legal Terms Descriptor"
msgstr "法律术语描述符"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Lease Completion Type"
msgid "Legal Vacate"
msgstr ""

#: com/pyx4j/entity/client/ui/datatable/filter/DataTableFilterData.java:1
msgid "Less Than"
msgstr "少于"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/LockerArea.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:2
msgid "Levels"
msgstr "等级"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Library"
msgstr "图书馆"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/IdentificationDocument.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/License.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/LicensedWarrantedMaintained.java:2
msgid "License"
msgstr "许可"

#: com/pyx4j/entity/client/ui/datatable/filter/DataTableFilterData.java:1
msgid "Like"
msgstr "喜欢"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Line"
msgstr "线条"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/demo/LineChart.java:0
msgid "Line Chart"
msgstr "折线图"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: com/propertyvista/dto/PetsDTO.java:2
msgid "List"
msgstr "列表"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Living Room"
msgstr "起居室"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/common/GadgetInstanceBase.java:79
msgid "Loading"
msgstr "加载中"

#: com/pyx4j/rpc/client/ServiceExecutionInfo.java:41
msgid "Loading..."
msgstr "加载中……"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/LegalTermsContent.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/HtmlContent.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/News.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/PageCaption.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/PageContent.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/PortalImageResource.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/SiteTitles.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/Testimonial.java:2
msgid "Locale"
msgstr "地区"

#: com/propertyvista/dto/SiteDescriptorDTO.java:2
msgid "Locales"
msgstr "地区"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/LegalTermsContent.java:0
msgid "Localized Content"
msgstr "本地化内容"

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:2
#: com/propertyvista/domain/ref/City.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PropertyDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:2
#: com/pyx4j/entity/rpc/GeoCriteria.java:2
msgid "Location"
msgstr "地点"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "Locator Services"
msgstr "定位服务"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Feature.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Locker.java:0
msgid "Locker"
msgstr "储物柜"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/LockerArea.java:0
#: com/propertyvista/dto/LockerAreaDTO.java:0
msgid "Locker Area"
msgstr "储物柜区域"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/BuildingEditorForm.java:104
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
msgid "Locker Areas"
msgstr "储物柜区域"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/lockers/LockerAreaEditorForm.java:51
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/LockerArea.java:2
msgid "Lockers"
msgstr "储物柜"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/TopRightActionsViewImpl.java:95
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/TopRightActionsViewImpl.java:84
msgid "LogOut"
msgstr "登出"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/login/LoginForm.java:107
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PortalSiteMap.java:0
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PortalSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/PtSiteMap.java:0
msgid "Login With Token"
msgstr "用令牌登录"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/login/LoginViewImpl.java:30
msgid "Login to Your Account"
msgstr "登录到您的账户"

#: com/propertyvista/domain/company/Company.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/SiteDescriptor.java:2
msgid "Logo"
msgstr "标志"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/SiteDefinitionsDTO.java:2
msgid "Logo Avalable"
msgstr "可用的标志"

#: com/propertyvista/domain/GeoLocation.java:2
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: com/propertyvista/domain/GeoLocation.java:2
msgid "Longitude Type"
msgstr "经度类型"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/GeoLocationEditor.java:73
msgid "Longitude may be in range [0-180] degree"
msgstr "经度范围[0-180]度"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/settings/content/site/SiteEditorForm.java:65
msgid "Look And Feel"
msgstr "外观和感受"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Loop"
msgstr "环路"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Low-Rise"
msgstr "底层楼房"

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/PriorAddress.java:2
#: com/propertyvista/domain/communication/Message.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitTurnoversPerIntervalDTO.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillEntry.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingRun.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:2
#: com/propertyvista/domain/person/Person.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Owner.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingFinancial.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnit.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Contract.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Maintenance.java:2
#: com/propertyvista/domain/reservation/ReservationSchedule.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/News.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IIncomeInfo.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoStudentIncome.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Appointment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Pet.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AptUnitDTO.java:2
#: com/pyx4j/forms/client/ui/CDatePicker.java:38
#, java-format
msgid "MM/dd/yyyy"
msgstr "MM/dd/yyyy"

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/DigitalSignature.java:2
#, java-format
msgid "MM/dd/yyyy hh:mm a"
msgstr "MM/dd/yyyy hh:mm a"

#. java-format
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/BillInfoDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/MaintananceDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/MessageDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/ReservationDTO.java:2
#, java-format
msgid "MMM dd, yyyy"
msgstr "MMM dd, yyyy"

#: com/pyx4j/forms/client/ui/NMonthYearPicker.java:37
msgid "MMMM yyyy"
msgstr "MMMM yyyy"

#: com/propertyvista/domain/person/Name.java:2
msgid "Maiden Name"
msgstr "婚前姓"

#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationDTO.java:2
msgid "Main Applicant"
msgstr "主申请人"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PropertyDTO.java:2
msgid "Main Media"
msgstr "主要媒体"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/MainNavigDTO.java:0
msgid "Main Navigation"
msgstr "主导航"

#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:1
msgid "Main Office"
msgstr ""

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/MaintananceDTO.java:0
msgid "Maintanance"
msgstr "维修"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/TenantDashboardDTO.java:2
msgid "Maintanances"
msgstr "维修"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/mech/MechBaseEditorForm.java:49
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Maintenance.java:0
#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehavior.java:1
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PortalSiteMap.java:0
msgid "Maintenance"
msgstr "维修"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/LicensedWarrantedMaintained.java:2
msgid "Maintenance Contract"
msgstr "维修合同"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/maintenance/MaintenanceRequest.java:0
#: com/propertyvista/dto/MaintenanceRequestDTO.java:0
msgid "Maintenance Request"
msgstr "维修请求"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/tenant/Tenant.java:2
msgid "Maintenance Requests"
msgstr "维修请求"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Equipment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Vehicle.java:2
msgid "Make"
msgstr "厂牌"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/unit/dialogs/MakeVacantDTO.java:0
msgid "Make Vacant"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/opconstraints/MakeVacantConstraintsDTO.java:0
msgid "Make Vacant Constraints"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/unit/UnitViewerViewImpl.java:95
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/unit/dialogs/MakeVacantDialog.java:45
msgid "Make Vacant..."
msgstr "搬空"

#: com/propertyvista/domain/person/Person.java:1
msgid "Male"
msgstr "男"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Mall"
msgstr "购物商场"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Manage Dashboards"
msgstr "管理仪表板"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Manage Reports"
msgstr "管理报告"

#: com/propertyvista/domain/company/Employee.java:2
msgid "Manager"
msgstr "经理"

#: com/propertyvista/domain/PriorAddress.java:2
msgid "Manager Email"
msgstr "经理邮件"

#: com/propertyvista/domain/PriorAddress.java:2
msgid "Manager Name"
msgstr "经理名字"

#: com/propertyvista/domain/PriorAddress.java:2
msgid "Manager Phone"
msgstr "经理电话"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Feature.java:2
msgid "Mandatory"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Marble"
msgstr "大理石"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingFinancial.java:2
msgid "Market Price"
msgstr "市场价格"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitFinancial.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanDTO.java:2
msgid "Market Rent"
msgstr "市场租金"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/BuildingEditorForm.java:110
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/marketing/Marketing.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnit.java:2
#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehavior.java:1
msgid "Marketing"
msgstr "营销"

#: com/propertyvista/crm/client/activity/NavigActivity.java:87
msgid "Marketing & Leasing"
msgstr "营销和租赁"

#: com/propertyvista/domain/marketing/Marketing.java:2
msgid "Marketing Blurb"
msgstr "营销广告"

#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehavior.java:1
msgid "Marketing Media"
msgstr "营销媒体"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/components/boxes/BuildingSelectorDialog.java:58
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/BuildingLister.java:30
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/marketing/lead/LeadEditorForm.java:185
#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/other/BuildingListerGadget.java:94
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Floorplan.java:2
msgid "Marketing Name"
msgstr "营销名称"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/BuildingEditorForm.java:299
msgid "Marketing Summary"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:0
#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationDTO.java:0
msgid "Master Application"
msgstr "主申请"

#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationDTO.java:2
#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationStatusDTO.java:0
msgid "Master Application Status"
msgstr "主申请状态"

#: com/propertyvista/domain/payment/PaymentType.java:1
msgid "MasterCard"
msgstr "万事达卡"

#: com/propertyvista/domain/RangeGroup.java:2
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:2
msgid "Max Baths"
msgstr "最大卫生间数"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:2
msgid "Max Beds"
msgstr "最大床位数"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:2
msgid "Max Days"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/PetConstraints.java:2
msgid "Max Number"
msgstr "最大数量"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/MiscPolicy.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Max Parking Spots"
msgstr "最大停车位数"

#: com/propertyvista/dto/PetsDTO.java:2
msgid "Max Pet Weight"
msgstr "最大宠物重量"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/MiscPolicy.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Max Pets"
msgstr "最大宠物数量"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:2
msgid "Max Price"
msgstr "最高价格"

#: com/propertyvista/dto/PetsDTO.java:2
msgid "Max Total"
msgstr "最高总和"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:2
msgid "Max Total Fee"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:2
msgid "Max Total Fee Type"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/opconstraints/MakeVacantConstraintsDTO.java:2
msgid "Max Vacant From"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/PetConstraints.java:2
msgid "Max Weight"
msgstr "最大重量"

#: com/pyx4j/widgets/client/dashboard/GadgetHolder.java:64
msgid "Maximize"
msgstr "最大化"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/PetConstraints.java:2
msgid "Maximum allowed number of pets"
msgstr "最大容许宠物数量"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/MiscPolicy.java:2
msgid "Maximum allowed parking spots quantity"
msgstr "最大容许停车位数"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/MiscPolicy.java:2
msgid "Maximum allowed pets quantity"
msgstr "最大容许宠物数量"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/PetConstraints.java:2
msgid "Maximum allowed weight per pet"
msgstr "最大容许每个宠物的重量"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Meal Service"
msgstr "送餐服务"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/BuildingEditorForm.java:97
#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehavior.java:1
msgid "Mechanicals"
msgstr "机械"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/BuildingEditorForm.java:306
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/floorplan/FloorplanEditorForm.java:55
#: com/propertyvista/domain/communication/Campaign.java:2
#: com/propertyvista/domain/media/Media.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Floorplan.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanDetailsDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/MediaDTO.java:0
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PropertyDetailsDTO.java:2
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/floorplan/FloorplanEditorForm.java:78
msgid "Media Information"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/communication/CommunicationMedia.java:2
#: com/propertyvista/domain/communication/Contact.java:2
msgid "Media Type"
msgstr "媒体类型"

#: com/propertyvista/crm/rpc/dto/MediaUploadDTO.java:0
msgid "Media Upload"
msgstr "媒体上传"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/components/media/MediaItemValidator.java:45
msgid "Media source cannot be empty!"
msgstr "媒体源不能为空！"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Melamine"
msgstr "三聚氰胺"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/PaymentTransactionAccount.java:2
msgid "Merchant's Account Number"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/PaymentTransactionAccount.java:2
msgid "Merchant's Terminal ID"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/PaymentTransactionAccount.java:2
msgid "Merchant's Transit Number"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/PaymentTransactionAccount.java:2
msgid "Merchant's bank"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/communication/Campaign.java:2
#: com/propertyvista/domain/communication/Message.java:0
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/BillInfoDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/MessageDTO.java:0
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: com/pyx4j/essentials/rpc/admin/SystemMaintenanceState.java:2
msgid "Message to Users"
msgstr "发给用户的消息"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Metal"
msgstr "金属"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Mews"
msgstr "密室"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Microwave"
msgstr "微波"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Mid-Rise"
msgstr "中层房屋"

#: com/propertyvista/domain/person/Name.java:2
msgid "Middle Name"
msgstr "中间名"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Military"
msgstr "军事"

#: com/propertyvista/domain/RangeGroup.java:2
msgid "Min"
msgstr "最小"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:2
msgid "Min Baths"
msgstr "最小卫生间数"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:2
msgid "Min Beds"
msgstr "最小床位数"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:2
msgid "Min Price"
msgstr "最低价格"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/opconstraints/MakeVacantConstraintsDTO.java:2
msgid "Min Vacant From"
msgstr ""

#: com/pyx4j/widgets/client/dashboard/GadgetHolder.java:337
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LateFeePolicy.java:2
msgid "Minimum Amoun Due"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: com/propertyvista/domain/policy/dto/MiscPolicyDTO.java:0
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/MiscPolicy.java:0
msgid "Misc Policy"
msgstr "杂项策略"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/policies/misc/MiscPolicyEditorForm.java:41
msgid "Misc Settings"
msgstr "杂项设置"

#: com/propertyvista/domain/person/Name.java:1
msgid "Miss"
msgstr "小姐"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Mixed"
msgstr "混合"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Mixed Residential"
msgstr "混合居民区"

#: com/propertyvista/domain/contact/Phone.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:1
msgid "Mobile"
msgstr "移动电话"

#: com/propertyvista/domain/person/Person.java:2
msgid "Mobile Phone"
msgstr "移动电话"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:0
msgid "Mockup Arrears State"
msgstr "模拟欠款状态"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupTenant.java:2
msgid "Mockup Arrears States"
msgstr "模拟欠款状态"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupTenant.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnit.java:2
msgid "Mockup Tenant"
msgstr "模拟租户"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Equipment.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Vehicle.java:2
msgid "Model"
msgstr "型号"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:1
msgid "Monetary"
msgstr "货币"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:1
msgctxt "Concession Type"
msgid "Monetary Off"
msgstr "货币关闭"

#: com/propertyvista/domain/financial/Money.java:0
msgid "Money"
msgstr "钱"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Payment Frequency"
msgid "Monthly"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IIncomeInfo.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoOther.java:2
msgid "Monthly Amount"
msgstr "每月金额"

#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/Charges.java:2
msgid "Monthly Charges"
msgstr "每月费用"

#: com/propertyvista/domain/PriorAddress.java:2
msgid "Monthly Payment"
msgstr "每月付款"

#: com/propertyvista/domain/charges/ChargeLine.java:1
msgid "Monthly Rent"
msgstr "每月租金"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoSelfEmployed.java:2
msgid "Monthly Revenue"
msgstr "每月收入"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IEmploymentInfo.java:2
msgid "Monthly Salary"
msgstr "每月工资"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoSelfEmployed.java:2
msgid "Monthly Salary/Dividend"
msgstr "每月工资/分红"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/application/MasterApplicationViewerViewImpl.java:68
msgid "More Info"
msgstr "更多信息"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "Morning"
msgstr "早上"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonRelationship.java:1
msgid "Mother"
msgstr "母亲"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupTenant.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
msgid "Move In"
msgstr "搬入"

#: com/propertyvista/domain/PriorAddress.java:2
msgid "Move In Date"
msgstr "搬入日期"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/screening/PersonScreeningEditorForm.java:157
msgid "Move In Date must be less then Move Out Date"
msgstr "搬入日期必须小于搬出日期"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupTenant.java:2
msgid "Move Out"
msgstr "搬出"

#: com/propertyvista/domain/PriorAddress.java:2
msgid "Move Out Date"
msgstr "搬出日期"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/screening/PersonScreeningEditorForm.java:176
msgid "Move Out Date must be greater then Move In Date"
msgstr "搬出日期必须大于搬入日期"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
msgid "Move Out Notice"
msgstr "搬出通知"

#: com/pyx4j/entity/client/ui/folder/ItemActionsBar.java:72
msgid "Move down"
msgstr "下移"

#: com/pyx4j/entity/client/ui/folder/ItemActionsBar.java:76
msgid "Move up"
msgstr "上移"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:2
msgid "Move-in date"
msgstr "搬入日期"

#: com/propertyvista/domain/person/Name.java:1
msgid "Mr."
msgstr "先生"

#: com/propertyvista/domain/person/Name.java:1
msgid "Mrs."
msgstr "女士"

#: com/propertyvista/domain/person/Name.java:1
msgid "Ms."
msgstr "女士"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Municipal"
msgstr "市政"

#: com/propertyvista/domain/company/Company.java:2
#: com/propertyvista/domain/company/CompanyRole.java:2
#: com/propertyvista/domain/company/ContactRole.java:2
#: com/propertyvista/domain/company/Portfolio.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/DashboardMetadata.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/Currency.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Product.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItemType.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/tax/Tax.java:2
#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueElement.java:2
#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueRepairSubject.java:2
#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueSubjectDetails.java:2
#: com/propertyvista/domain/marketing/Marketing.java:2
#: com/propertyvista/domain/marketing/yield/Amenity.java:2
#: com/propertyvista/domain/person/Name.java:0
#: com/propertyvista/domain/person/Person.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/LegalTermsDescriptor.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyManager.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Floorplan.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Locker.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/LockerArea.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/OwnerGroup.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/ParkingSpot.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/RoofSegment.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/WarrantyItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/ref/City.java:2
#: com/propertyvista/domain/ref/Country.java:2
#: com/propertyvista/domain/ref/PhoneProvider.java:2
#: com/propertyvista/domain/ref/Province.java:2
#: com/propertyvista/domain/security/AbstractUser.java:2
#: com/propertyvista/domain/security/CrmRole.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/PageDescriptor.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustmentReason.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Pet.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AmenityDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanPropertyDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/LegalTermsDescriptorDTO.java:2
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoSelfEmployed.java:2
msgid "Name Of Company"
msgstr "公司名"

#: com/propertyvista/domain/payment/EcheckInfo.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PaymentMethodDTO.java:2
msgid "Name On Account"
msgstr "账户名"

#: com/propertyvista/domain/payment/CreditCardInfo.java:2
msgid "Name On Card"
msgstr "卡上名字"

#: com/propertyvista/domain/person/Name.java:2
msgid "Name Prefix"
msgstr "名字前缀"

#: com/propertyvista/domain/person/Name.java:2
msgid "Name Suffix"
msgstr "名字后缀"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/ParkingSpot.java:1
msgid "Narrow"
msgstr "狭窄"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:2
msgid "Narrow Spaces"
msgstr "狭窄空间"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Natural Stone"
msgstr "自然石"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:1
msgid "Negotiation"
msgstr "谈判"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/UnitAvailability.java:1
msgid "Net Exposure"
msgstr "净暴露"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitVacancyReportSummaryDTO.java:2
msgid "Net Exposure #"
msgstr "净暴露#"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitVacancyReportSummaryDTO.java:2
msgid "Net Exposure %"
msgstr "净暴露%"

#: com/pyx4j/essentials/rpc/admin/NetworkSimulation.java:0
msgid "Network Simulation"
msgstr "网络模拟"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/GadgetMetadata.java:1
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:1
msgid "New"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/CrmEditorViewImplBase.java:111
msgid "New Item..."
msgstr "新项目"

#: com/pyx4j/security/rpc/PasswordChangeRequest.java:2
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PortalSiteMap.java:0
msgid "New Payment Method"
msgstr "新付款方式"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PortalSiteMap.java:0
msgid "New Ticket"
msgstr "新任务单"

#. java-format
#: com/pyx4j/entity/client/ui/datatable/DataTablePanel.java:122
#, java-format
msgid "New {0}"
msgstr "新{0}"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/settings/content/site/SiteEditorForm.java:54
#: com/propertyvista/domain/site/News.java:0
#: com/propertyvista/dto/SiteDescriptorDTO.java:2
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "Newspaper"
msgstr "报纸"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Maintenance.java:2
msgid "Next Service Date"
msgstr "下一个服务日期"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Night Patrol"
msgstr "夜晚巡逻"

#. As an answer to a question
#: com/pyx4j/forms/client/ui/CBooleanLabel.java:37
#: com/pyx4j/forms/client/ui/CComboBoxBoolean.java:43
#: com/pyx4j/forms/client/ui/CRadioGroupBoolean.java:40
#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/Dialog.java:284
msgid "No"
msgstr "无"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/board/CrmBoardViewImpl.java:101
msgid "No Dashboard"
msgstr "无仪表板"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Appointment.java:1
msgid "No Show"
msgstr "无显示"

#: com/propertyvista/domain/policy/framework/PolicyAtNode.java:2
msgid "Node"
msgstr "节点"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:2
msgid "Non Mixable"
msgstr "不可混合"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:1
msgctxt "Concession Condition"
msgid "None"
msgstr "无"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:1
msgctxt "Parking Type"
msgid "None"
msgstr "无"

#: com/propertyvista/domain/GeoLocation.java:1
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "North"
msgstr "北"

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "North East"
msgstr "东北"

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "North West"
msgstr "西北"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/c/EmailFormatter.java:45
#: com/pyx4j/forms/client/ui/CEmailField.java:74
msgid "Not A Valid Email"
msgstr "无效邮件"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Showing.java:1
msgid "Not Interested"
msgstr "不感兴趣"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
msgid "Not resident of Canada"
msgstr "非加拿大居民"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/settings/content/site/PortalImageResourceFolder.java:166
msgid "Not set"
msgstr "未设置"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/catalog/feature/FeatureItemFolder.java:118
#: com/propertyvista/domain/note/Note.java:0
#: com/propertyvista/domain/note/Note.java:2
msgid "Note"
msgstr "说明"

#: com/propertyvista/domain/note/NoteAttachment.java:0
msgid "Note Attachment"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/Notes.java:0
#: com/propertyvista/domain/Notes.java:2
#: com/propertyvista/domain/note/NotesAndAttachments.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:2
msgid "Notes"
msgstr "说明"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/BuildingEditorForm.java:124
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/lockers/LockerAreaEditorForm.java:53
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/parking/ParkingEditorForm.java:53
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/unit/UnitEditorForm.java:76
msgid "Notes & Attachments"
msgstr "说明和附件"

#: com/propertyvista/domain/note/NotesAndAttachments.java:0
#: com/propertyvista/domain/note/NotesAndAttachmentsNode.java:2
msgid "Notes And Attachments"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/note/NotesAndAttachmentsNode.java:0
msgid "Notes And Attachments Node"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/UnitAvailability.java:1
msgid "Notice"
msgstr "通知"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Lease Completion Type"
msgid "Notice"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitVacancyReportSummaryDTO.java:2
msgid "Notice #"
msgstr "通知#"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitVacancyReportSummaryDTO.java:2
msgid "Notice %"
msgstr "通知%"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/LeaseViewerViewImpl.java:198
msgid "Notice Date"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitVacancyReportSummaryDTO.java:2
msgid "Notice Rented"
msgstr "通知已租用"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/LeaseViewerViewImpl.java:100
msgid "Notice..."
msgstr ""

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/TenantDashboardDTO.java:2
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: com/propertyvista/domain/contact/Phone.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitInfo.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/License.java:2
msgid "Number"
msgstr "数量"

#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationDTO.java:2
msgid "Number Of Co-Applicants"
msgstr "共同申请人的数量"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoSelfEmployed.java:2
msgid "Number Of Employees"
msgstr "员工数量"

#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationDTO.java:2
msgid "Number Of Guarantors"
msgstr "担保人数量"

#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationDTO.java:2
msgid "Number Of Occupants"
msgstr "居住者数量"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/ApplicationDocumentationPolicy.java:2
msgid "Number Of Required IDs"
msgstr "要求的ID数量"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanCounters.java:2
msgid "Number Of Units"
msgstr "单位数量"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanCounters.java:2
msgid "Number Of Units By Marketing Name"
msgstr "按营销名称分的单位数量"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitTurnoversPerIntervalDTO.java:2
msgid "Number Of Units Turned Over"
msgstr "周转的单位数量"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/MiscPolicy.java:2
msgid ""
"Number of Occupants (N) per Bedroom in formula: Bedrooms x N = "
"OccupantsPerUnit"
msgstr "按以下公式计算的每个卧室的居住者数量：卧室 X N = 每个单位的居住者数量"

#: com/pyx4j/forms/client/ui/CNumberField.java:79
msgid "Numeric"
msgstr "数值的"

#: com/pyx4j/widgets/client/dashboard/GadgetHolder.java:294
#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/Dialog.java:305
msgid "OK"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/site/SitePalette.java:2
msgid "Object 1"
msgstr "对象1"

#: com/propertyvista/domain/site/SitePalette.java:2
msgid "Object 2"
msgstr "对象2"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/emailtemplates/EmailTemplateTypeDTO.java:2
msgid "Object Names"
msgstr "对象名称"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/unit/UnitEditorForm.java:70
#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehavior.java:1
msgid "Occupancy"
msgstr "居住者"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitVacancyReportSummaryDTO.java:2
msgid "Occupancy #"
msgstr "居住者#"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitVacancyReportSummaryDTO.java:2
msgid "Occupancy %"
msgstr "居住者%"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/application/MasterApplicationLister.java:32
msgid "Occupants"
msgstr "居住者"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/MiscPolicy.java:2
msgid "Occupants over 18 are Applicants"
msgstr "超过18岁的居住者是申请人"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/MiscPolicy.java:2
msgid "Occupants per Bedroom"
msgstr "每间卧室的申请人"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueClassification.java:2
#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueRepairSubject.java:2
#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueSubjectDetails.java:2
msgid "Odr"
msgstr "订单"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitInfo.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:2
msgid "Off Market"
msgstr "市场外交易"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/unit/dialogs/ScopingResultDTO.java:2
msgid "Off Market Type"
msgstr "市场外交易类型"

#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:1
msgid "Office"
msgstr "办公室"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "On-Site Maintenance"
msgstr "现场维修"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "On-Site Management"
msgstr "现场维修"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:1
msgid "One"
msgstr "一"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/MiscPolicy.java:2
msgid "One Month Deposit"
msgstr "一个月定金"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustment.java:1
msgid "One Time"
msgstr "一次性"

#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/Charges.java:2
msgid "One Time Charges"
msgstr "一次性费用"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "One Time Feature Charges"
msgstr "一次性费用"

#: com/propertyvista/domain/charges/ChargeLine.java:1
msgid "One Time Payment"
msgstr "一次性付款"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LeaseTermsPolicy.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/PaymentInformationDTO.java:2
msgid "One Time Payment Terms"
msgstr "一次性付款方式"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeSource.java:1
msgid "Ontario Disability Support Program (ODSP)"
msgstr "安大略残疾支持项目"

#: com/pyx4j/widgets/client/dashboard/GadgetHolder.java:212
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItem.java:2
msgid "Order Column"
msgstr "订单列"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillEntry.java:2
msgid "Order Id"
msgstr "订单ID"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:2
msgid "Order In Building"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Product.java:2
msgid "Order In Catalog"
msgstr "目录的顺序"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
msgid "Order In Complex"
msgstr "综合体的顺序"

#: com/propertyvista/domain/site/PageContent.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/PageDescriptor.java:2
msgid "Order In Descriptor"
msgstr "描述符的顺序"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonGuarantor.java:2
msgid "Order In Guarantee"
msgstr "担保的顺序"

#: com/propertyvista/domain/tenant/TenantInLease.java:2
msgid "Order In Lease"
msgstr "租约的顺序"

#: com/propertyvista/domain/media/ApplicationDocument.java:2
msgid "Order In Owner"
msgstr "业主的顺序"

#: com/propertyvista/domain/financial/GlCode.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/PaymentTransactionAccount.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/ProductTaxPolicyItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:2
msgid "Order In Parent"
msgstr "家长的顺序"

#. java-format
#: com/propertyvista/crm/client/activity/NavigActivity.java:104
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/settings/policymanagement/OrganizationBrowser.java:121
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/policy/framework/OrganizationPoliciesNode.java:0
#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehavior.java:1
#, java-format
msgid "Organization"
msgstr "组织"

#: com/propertyvista/domain/company/OrganizationContact.java:0
msgid "Organization Contact"
msgstr "组织联系人"

#: com/propertyvista/domain/company/OrganizationContacts.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingContactInfo.java:2
msgid "Organization Contacts"
msgstr "组织联系人"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillEntryAdjustment.java:2
msgid "Original Bill Entry"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:1
msgctxt "Parking Type"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#. Street Type
#. Building Amenity Type
#. Construction type
#. Type of foundation
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
#: com/propertyvista/domain/contact/Email.java:1
#: com/propertyvista/domain/contact/Phone.java:1
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:1
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/IdentificationDocument.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitInfo.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Vendor.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Warranty.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonRelationship.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeSource.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalAsset.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Showing.java:1
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
msgid "Other Arrears"
msgstr "其他欠款"

#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/Charges.java:2
msgid "Other Charges"
msgstr "其他费用"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalIncome.java:2
msgid "Other Income Information"
msgstr "其他收入信息"

#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationDTO.java:2
msgid "Other Price"
msgstr "其他价格"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/Arrears.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/ArrearsState.java:2
msgid "Over 90 Days"
msgstr "超过90天"

#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationStatusDTO.java:2
msgid "Overall Application Progress (%)"
msgstr "总体申请进度（%）"

#: com/propertyvista/domain/PriorAddress.java:1
msgid "Owned"
msgstr "拥有"

#: com/propertyvista/domain/PriorAddress.java:2
msgid "Owned/Rented"
msgstr "拥有/租用"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/arrears/ArrearsStatusGadget.java:105
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/CommonGadgetColumns.java:2
#: com/propertyvista/domain/media/ApplicationDocument.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Owner.java:0
msgid "Owner"
msgstr "业主"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/OwnerGroup.java:0
msgid "Owner Group"
msgstr "业主组"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/OwnerGroup.java:2
msgid "Owner List"
msgstr "业主列表"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Package Receiving"
msgstr "接收包"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Packet"
msgstr "报文"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: com/propertyvista/domain/site/PageCaption.java:0
msgid "Page Caption"
msgstr "页面标题"

#: com/propertyvista/domain/site/PageContent.java:0
#: com/propertyvista/domain/site/PageDescriptor.java:2
msgid "Page Content"
msgstr "页面内容"

#: com/propertyvista/domain/site/PageDescriptor.java:0
msgid "Page Descriptor"
msgstr "页面描述符"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/ListerGadgetBaseMetadata.java:2
msgid "Page Number"
msgstr "页码"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/ListerGadgetBaseMetadata.java:2
#: com/pyx4j/entity/client/ui/datatable/PageNavigBar.java:111
msgid "Page Size"
msgstr "页面大小"

#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:1
msgid "Pager"
msgstr "分页器"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/BillInfoDTO.java:2
msgid "Paid"
msgstr "已付款"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillDTO.java:2
msgid "Paid On"
msgstr "付款日期"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/SiteDefinitionsDTO.java:2
msgid "Palette"
msgstr "调色板"

#. Construction type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Panel"
msgstr "面板"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Parade"
msgstr "露天平地"

#: com/propertyvista/domain/site/PageDescriptor.java:2
msgid "Parent"
msgstr "父母"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Park"
msgstr "公园"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/BuildingEditorForm.java:102
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Feature.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
#: com/propertyvista/dto/ParkingDTO.java:0
msgid "Parking"
msgstr "停车"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
msgid "Parking Arrears"
msgstr "停车欠费"

#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationDTO.java:2
msgid "Parking Price"
msgstr "停车价格"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/ParkingSpot.java:0
msgid "Parking Spot"
msgstr "停车点"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:2
msgid "Parking Spots"
msgstr "停车点"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Parking/Storage"
msgstr "停车/储藏室"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
msgid "Parkings"
msgstr "停车"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Parkway"
msgstr "公园道路"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Parquet"
msgstr "拼花地板"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeSource.java:1
msgid "Part Time Employment"
msgstr "部份时间雇用"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Warranty.java:1
msgid "Partial"
msgstr "部分"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Warranty.java:1
msgid "Parts"
msgstr "部件"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Warranty.java:1
msgid "Parts And Labor"
msgstr "部件及人工"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/IdentificationDocument.java:1
msgid "Passport"
msgstr "护照"

#: com/propertyvista/crm/rpc/AccountCreationRequest.java:2
#: com/propertyvista/domain/security/UserCredentialEditDTO.java:2
#: com/propertyvista/domain/settings/YardiConnection.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/corp/PmcAccountCreationRequest.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/AccountCreationRequest.java:2
#: com/pyx4j/security/rpc/AuthenticationRequest.java:2
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PortalSiteMap.java:0
msgid "Password Change"
msgstr "更改密码"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PortalSiteMap.java:0
msgid "Password Reset"
msgstr "重置密码"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PortalSiteMap.java:0
msgid "Password Reset Request"
msgstr "密码重置请求"

#: com/propertyvista/domain/communication/EmailTemplateType.java:1
msgid "Password Retrieval Crm"
msgstr "CRM密码取回"

#: com/propertyvista/domain/communication/EmailTemplateType.java:1
msgid "Password Retrieval Tenant"
msgstr "租户密码取回"

#: com/propertyvista/crm/client/activity/security/PasswordChangeActivity.java:100
msgid "Password was changed successfully"
msgstr "密码已成功修改"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Past Due Amount"
msgstr "过去应付金额"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Patio"
msgstr "天井"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillPayment.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:0
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillDTO.java:1
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/PtSiteMap.java:0
msgid "Payment"
msgstr "付款"

#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/Charges.java:2
msgid "Payment Charges Split"
msgstr "支付费用分割"

#: com/propertyvista/crm/rpc/services/billing/StartBuildingBillingDTO.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingCycle.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
msgid "Payment Frequency"
msgstr ""

#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/PaymentInformation.java:0
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/PaymentInformationDTO.java:0
msgid "Payment Information"
msgstr "付款信息"

#: com/propertyvista/domain/payment/PaymentMethod.java:0
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PaymentMethodDTO.java:0
#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/PaymentInformation.java:2
msgid "Payment Method"
msgstr "付款方法"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PaymentMethodListDTO.java:0
msgid "Payment Method List"
msgstr "付款方法列表"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PaymentMethodListDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PortalSiteMap.java:0
msgid "Payment Methods"
msgstr "付款方法"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Payment Received Amount"
msgstr "付款收到金额"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:2
msgid "Payment Status"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/Pricing.java:2
msgid "Payment Term"
msgstr "付款条件"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/PaymentTransactionAccount.java:0
msgid "Payment Transaction Account"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/PaymentTransactionsPolicy.java:0
msgid "Payment Transactions Policy"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/payment/PaymentMethod.java:2
msgid "Payment Types"
msgstr "付款类型"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/LeaseEditorForm.java:79
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/financial/BillingAccount.java:2
msgid "Payments"
msgstr ""

#: com/propertyvista/misc/EquifaxApproval.java:1
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:1
msgctxt "Application"
msgid "Pending Decision"
msgstr "待定决定"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeSource.java:1
msgid "Pension"
msgstr "养老金"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/DepositPolicyItem.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/TenantInLease.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:1
#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/TenantCharge.java:2
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitTurnoversPerIntervalDTO.java:2
msgid "Percentage Of Units Turned Over"
msgstr "周转的单位比例"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:1
msgctxt "Concession Type"
msgid "Percentage Off"
msgstr "百分比折扣"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillEntry.java:2
msgid "Period"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Lease Term"
msgid "Periodic"
msgstr "周期的"

#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehaviorDTO.java:2
msgid "Permission"
msgstr "许可"

#: com/propertyvista/domain/security/CrmRole.java:2
msgid "Permissions"
msgstr "许可"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/EmergencyContactEditor.java:58
#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/dto/FinancialViewForm.java:68
#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/dto/InfoViewForm.java:99
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/marketing/lead/LeadEditorForm.java:93
#: com/propertyvista/domain/company/OrganizationContact.java:2
#: com/propertyvista/domain/person/Person.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Owner.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreeningHolder.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/Tenant.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/DigitalSignature.java:2
#: com/propertyvista/dto/ApplicationStatusDTO.java:2
#: com/propertyvista/dto/ApplicationUserDTO.java:2
#: com/propertyvista/dto/TenantApprovalDTO.java:2
#: com/propertyvista/dto/TenantFinancialDTO.java:2
#: com/propertyvista/dto/TenantInfoDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/IAgree.java:2
msgid "Person"
msgstr "人"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:0
msgid "Person Screening"
msgstr "人筛选"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreeningHolder.java:2
msgid "Person Screenings"
msgstr "人筛选"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalAsset.java:0
msgid "Personal Asset(s)"
msgstr "个人资产"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalIncome.java:0
msgid "Personal Income"
msgstr "个人收入"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/organisation/employee/EmployeeEditorForm.java:57
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PortalSiteMap.java:0
msgid "Personal Information"
msgstr "个人信息"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Feature.java:1
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/PetConstraints.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Pet.java:0
msgid "Pet"
msgstr "宠物"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/PetConstraints.java:0
msgid "Pet Constraints"
msgstr "宠物限制"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/PetDataEditor.java:43
msgid "Pet Data"
msgstr "宠物数据"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/policies/pet/PetPolicyEditorForm.java:41
msgid "Pet Limits"
msgstr "宠物限制"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/policy/dto/PetPolicyDTO.java:0
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/PetPolicy.java:0
msgid "Pet Policy"
msgstr "宠物政策"

#: com/propertyvista/dto/PetsDTO.java:0
msgid "Pets"
msgstr "宠物"

#: com/propertyvista/domain/PriorAddress.java:2
#: com/propertyvista/domain/communication/ContactPhone.java:2
#: com/propertyvista/domain/company/CompanyPhone.java:2
#: com/propertyvista/domain/contact/Phone.java:0
#: com/propertyvista/domain/payment/PaymentMethod.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Appointment.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PaymentMethodDTO.java:2
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: com/propertyvista/domain/ref/PhoneProvider.java:0
msgid "Phone Provider"
msgstr "电话提供者"

#: com/propertyvista/domain/company/Company.java:2
msgid "Phones"
msgstr "电话"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
msgid "Physical Condition"
msgstr "身体条件"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Picture"
msgstr "图"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/demo/PieChart2D.java:0
msgid "Pie Chart 2D"
msgstr "二维饼图"

#. Type of foundation
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Pile"
msgstr "桩柱"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Place"
msgstr "地方"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanDTO.java:2
msgid "Plan"
msgstr "计划"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Appointment.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Showing.java:1
msgid "Planned"
msgstr "计划的"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Vehicle.java:2
msgid "Plate Number"
msgstr "车牌号码"

#: com/propertyvista/domain/settings/YardiConnection.java:2
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Play Ground"
msgstr "操场"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/dto/InfoViewForm.java:119
msgid "Please Attach proof Of Citizenship"
msgstr "请附上公民证明"

#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/UnrecoverableErrorHandlerDialog.java:146
msgid "Please Make Sure You Are Connected To The Internet"
msgstr "请确保您连接至互联网"

#: com/pyx4j/essentials/client/SessionInactiveDialog.java:80
msgid ""
"Please Open Another Browser Window If You Want To Keep Multiple Sessions "
"Active"
msgstr "您如果要保持多个活动中的会话，请打开另一个浏览器窗口。"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/maintenance/MaintenanceRequestEditorForm.java:108
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/maintenance/MaintenanceRequestEditorForm.java:118
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/maintenance/MaintenanceRequestEditorForm.java:127
msgid "Please Select"
msgstr "请选择"

#: com/pyx4j/essentials/client/SessionInactiveDialog.java:77
msgid "Please Sign In To Continue."
msgstr "请登录继续。"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/application/MasterApplicationViewerViewImpl.java:266
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/bill/BillViewerViewImpl.java:107
msgid "Please fill the reason"
msgstr "请填写原因"

#: com/propertyvista/common/client/VistaUnrecoverableErrorHandler.java:73
msgid "Please make sure you are connected to Internet"
msgstr "请确保您连接至互联网"

#: com/propertyvista/common/client/VistaUnrecoverableErrorHandler.java:98
#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/UnrecoverableErrorHandlerDialog.java:183
msgid ""
"Please report the incident to technical support,\n"
"describing the steps taken prior to the error.\n"
msgstr ""
"请将事件报告给技术支持，\n"
"描述出现错误前的步骤。\n"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/components/media/CrmMediaFolder.java:193
msgid "Please save this first"
msgstr "请先保存"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/LeaseViewerViewImpl.java:184
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/LeaseViewerViewImpl.java:257
msgid "Please select"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/BuildingEditorForm.java:235
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/complex/ComplexEditorForm.java:81
msgid "Please use proper URL format, e.g. www.propertyvista.com"
msgstr "请使用正确的统一资源定位符（URL格式），如www.propertyvista.com"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Vendor.java:1
msgid "Plumbing"
msgstr "水管设施"

#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:1
msgid "Point Of Sale"
msgstr "销售点"

#: com/propertyvista/crm/client/activity/NavigSettingsActivity.java:70
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/policy/framework/EffectivePoliciesDTO.java:2
msgid "Policies"
msgstr "策略"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/policies/backgroundcheck/BackgroundCheckPolicyEditorForm.java:41
#: com/propertyvista/domain/policy/framework/EffectivePolicyAtNodeDTO.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/framework/Policy.java:0
#: com/propertyvista/domain/policy/framework/PolicyAtNode.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/PaymentTransactionAccount.java:2
msgid "Policy"
msgstr "策略"

#: com/propertyvista/domain/policy/framework/PolicyAtNode.java:0
msgid "Policy At Node"
msgstr "节点上的策略"

#: com/propertyvista/domain/policy/framework/PolicyDTOBase.java:0
msgid "Policy DTOBase"
msgstr "策略DTOBase"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/DepositPolicy.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LeaseAdjustmentPolicy.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/PaymentTransactionsPolicy.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/ProductTaxPolicy.java:2
msgid "Policy Items"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Policy Management"
msgstr "策略管理"

#: com/propertyvista/domain/financial/tax/Tax.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/framework/PolicyNode.java:0
msgid "Policy Node"
msgstr "策略节点"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/policies/common/PolicyListerBase.java:89
msgid "Policy Removal Confirmation"
msgstr "策略移除确认"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Pool"
msgstr "游泳池"

#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:1
msgid "Pool Emergency"
msgstr ""

#: com/pyx4j/widgets/client/PopupWindow.java:95
msgid "Popup window blocked"
msgstr "拦截的弹出窗口"

#: com/propertyvista/crm/client/activity/NavigSettingsActivity.java:66
msgid "Portal"
msgstr "门户"

#: com/propertyvista/domain/site/PortalImageResource.java:0
msgid "Portal Image Resource"
msgstr "门户图像资源"

#: com/propertyvista/domain/organization/portal/PortalPreferences.java:0
msgid "Portal Preferences"
msgstr "门户首选项"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/arrears/ArrearsStatusGadget.java:105
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/company/Portfolio.java:0
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/CommonGadgetColumns.java:2
msgid "Portfolio"
msgstr "资产组合"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/organisation/employee/EmployeeEditorForm.java:165
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/company/Employee.java:2
msgid "Portfolios"
msgstr "资产组合"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IEmploymentInfo.java:2
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:1
msgid "Post Lease"
msgstr "后租赁"

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressSimple.java:2
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:2
msgid "Postal Code"
msgstr "邮政编码"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:1
msgid "Posted"
msgstr ""

#. Portal Page Type
#: com/propertyvista/domain/site/PageDescriptor.java:1
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PortalSiteMap.java:0
msgid "Potential Tenants"
msgstr "潜在租户"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillDTO.java:2
msgid "Pre Authorized"
msgstr "预授权"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustmentReason.java:2
msgid "Precalculated Tax"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/Arrears.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/ArrearsState.java:2
msgid "Prepayments"
msgstr "预付款"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillDTO.java:2
msgid "Prev Payment Date"
msgstr "上次付款日"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillDTO.java:2
msgid "Prev Total"
msgstr "上次合计"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
msgid "Previous Address"
msgstr "之前的地址"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Previous Balance Amount"
msgstr "之前的余额数量"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Previous Bill"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItem.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/FloorplanPropertyDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PropertyDTO.java:2
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:1
msgid "Price Correction"
msgstr "价格修正"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:2
msgid "Price Range"
msgstr "价格范围"

#: com/propertyvista/domain/financial/Pricing.java:0
msgid "Pricing"
msgstr "定价"

#: com/propertyvista/domain/payment/PaymentMethod.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PaymentMethodDTO.java:2
msgid "Primary"
msgstr "主"

#: com/propertyvista/dto/ComplexDTO.java:2
msgid "Primary Building"
msgstr "主建筑"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/ListerGadgetBaseMetadata.java:2
msgid "Primary Sort Column"
msgstr "主排序列"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/complex/ComplexEditorForm.java:145
msgid "Primary building should be selected"
msgstr "应选择主建筑"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
msgid "Primary in Complex"
msgstr "综合体中主建筑"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/bill/BillViewerViewImpl.java:40
msgid "Print"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/PriorAddress.java:0
msgid "Prior Address"
msgstr "之前的地址"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueClassification.java:2
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Private Balcony"
msgstr "私家阳台"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Private Community Well"
msgstr "私家社区井"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Private Patio"
msgstr "私家天井"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Private Well"
msgstr "私家井"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/organisation/employee/EmployeeEditorForm.java:58
msgid "Privileges"
msgstr "权限"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:1
msgid "Processed"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItem.java:2
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/BuildingEditorForm.java:120
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductCatalog.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehavior.java:1
msgid "Product Catalog"
msgstr "产品目录"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Product Dictionary"
msgstr "产品词典"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItem.java:0
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItem.java:2
msgid "Product Item"
msgstr "产品项"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:2
msgid "Product Item Quantity"
msgstr "产品项数量"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItemType.java:0
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/ProductTaxPolicyItem.java:2
msgid "Product Item Type"
msgstr "产品项类型"

#: com/propertyvista/domain/policy/dto/ProductTaxPolicyDTO.java:0
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/ProductTaxPolicy.java:0
msgid "Product Tax Policy"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/ProductTaxPolicyItem.java:0
msgid "Product Tax Policy Item"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Product Taxes"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/LeaseEditorForm.java:76
msgid "Products"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoStudentIncome.java:2
msgid "Program"
msgstr "项目"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoStudentIncome.java:2
msgid "Program (Planned) to be completed on"
msgstr "项目（计划）完成时间"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/PersonalIncomeEditor.java:245
msgid "Program Info"
msgstr "项目信息"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoStudentIncome.java:2
msgid "Program Start"
msgstr "项目开始"

#: com/propertyvista/dto/ApplicationStatusDTO.java:2
msgid "Progress (%)"
msgstr "进度（%）"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Promenade"
msgstr "散步长廊"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:1
msgctxt "Concession Type"
msgid "Promotional Item"
msgstr "促销品"

#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationDTO.java:2
msgid "Promotions/Discounts"
msgstr "促销/折扣"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalIncome.java:2
msgid "Proof Of Employment"
msgstr "就业证明"

#: com/propertyvista/crm/client/activity/NavigActivity.java:72
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PropertyListDTO.java:2
msgid "Properties"
msgstr "物业"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PropertyDTO.java:0
msgid "Property"
msgstr "物业"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/ArrearsSummary.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PropertyDTO.java:2
msgid "Property Code"
msgstr "物业代码"

#: com/propertyvista/domain/PriorAddress.java:2
msgid "Property Company"
msgstr "物业公司"

#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:0
msgid "Property Contact"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingContactInfo.java:2
msgid "Property Contacts"
msgstr ""

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PropertyDetailsDTO.java:0
msgid "Property Details"
msgstr "物业详细信息"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PropertyListDTO.java:0
msgid "Property List"
msgstr "资产清单"

#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehavior.java:1
msgid "Property Management"
msgstr "物业管理"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/arrears/ArrearsStatusGadget.java:105
#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityReportGadget.java:225
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyManager.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
msgid "Property Manager"
msgstr "物业经理"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/CommonGadgetColumns.java:2
msgid "Property Manger"
msgstr "物业经理"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/ColumnDescriptorEntity.java:2
msgid "Property Path"
msgstr "物业路径"

#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:0
msgid "Property Phone"
msgstr "物业电话"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:0
msgid "Property Search Criteria"
msgstr "物业搜索标准"

#: com/propertyvista/domain/charges/ChargeLine.java:1
msgid "Prorated"
msgstr "分摊"

#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/Charges.java:2
msgid "Prorated Charges"
msgstr "分摊费用"

#: com/propertyvista/domain/financial/BillingAccount.java:2
msgid "Proration Method"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/site/SiteTitles.java:2
msgid "Prospect Portal Title"
msgstr "预期门户标题"

#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:2
msgid "Provider"
msgstr "提供方"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/arrears/ArrearsStatusGadget.java:105
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
#: com/propertyvista/domain/ref/Province.java:0
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:2
msgid "Province"
msgstr "省"

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressSimple.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/IdentificationDocument.java:2
#: com/propertyvista/domain/ref/City.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Vehicle.java:2
msgid "Province/State"
msgstr "省/州"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/IdentificationDocument.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
msgid "Province/State, In Which The License Has Been Issued"
msgstr "发布许可的省/州"

#: com/propertyvista/domain/ref/Country.java:2
msgid "Provinces"
msgstr "省"

#: com/propertyvista/domain/marketing/PublicVisibilityType.java:1
msgid "Public"
msgstr "公共"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Purchase Order"
msgstr "采购订单"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Purchase Orders"
msgstr "采购订单"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingFinancial.java:2
msgid "Purchase Price"
msgstr "采购价格"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Quartz"
msgstr "石英"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:2
msgid "Questions/Comments"
msgstr "问题/评价"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Racquetball"
msgstr "硬壁球"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "Radio"
msgstr "无线电"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Range"
msgstr "范围"

#: com/propertyvista/domain/RangeGroup.java:0
msgid "Range Group"
msgstr "范围组"

#: com/propertyvista/domain/financial/tax/Tax.java:2
msgid "Rate"
msgstr "税率"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/SurveyResponse.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/SatisfactionSurveyResponceDTO.java:2
msgid "Rating"
msgstr "评级"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalAsset.java:1
msgid "Real Estate Properties"
msgstr "房地产物业"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Showing.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustment.java:2
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:1
msgid "Received"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:2
msgid "Received Date"
msgstr ""

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/BillInfoDTO.java:2
msgid "Received On"
msgstr "收到日期"

#: com/propertyvista/domain/communication/Recipient.java:0
msgid "Recipient"
msgstr "接收人"

#: com/propertyvista/domain/communication/Recipient.java:2
msgid "Recipient Type"
msgstr "接收人类型"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Recreational Room"
msgstr "娱乐室"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LeaseTermsPolicy.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/PaymentInformationDTO.java:2
msgid "Recurrent Payment Terms"
msgstr "定期付款方式"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Feature.java:2
msgid "Recurring"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Recurring Feature Charges"
msgstr "经常性费用"

#: com/pyx4j/entity/client/ui/CEntityComboBox.java:232
msgid "Reference data unavailable"
msgstr "无参考数据"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "Referral"
msgstr "推荐"

#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/UnrecoverableErrorHandlerDialog.java:110
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/GadgetMetadata.java:2
msgid "Refresh Interval"
msgstr "刷新间隔"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Refrigerator"
msgstr "冰箱"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/CommonGadgetColumns.java:2
msgid "Region"
msgstr "区域"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Locker.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/ParkingSpot.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Regular"
msgstr "常规"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/LockerArea.java:2
msgid "Regular Lockers"
msgstr "常规储物柜"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Vendor.java:1
msgid "Regular Maintenance"
msgstr "常规维修"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:2
msgid "Regular Spaces"
msgstr "常规空间"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/bill/BillViewerViewImpl.java:38
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Reject Reason"
msgstr "拒绝原因"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:1
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:1
msgid "Rejected"
msgstr "已拒绝"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonGuarantor.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/TenantInLease.java:2
msgid "Relationship"
msgstr "关系"

#: com/pyx4j/security/rpc/AuthenticationRequest.java:2
msgid "Remember my ID"
msgstr "记住我的ID"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/addgadgetdialog/SelectedGadgetCell.java:99
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: com/pyx4j/entity/client/ui/datatable/filter/DataTableFilterItem.java:91
msgid "Remove Filter"
msgstr "移除过滤器"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/components/cms/SiteImageResourceProvider.java:89
msgid "Remove Image"
msgstr "移除图像"

#. java-format
#: com/propertyvista/common/client/ui/decorations/VistaBoxFolderItemDecorator.java:35
#: com/propertyvista/common/client/ui/decorations/VistaTableFolderItemDecorator.java:31
#, java-format
msgid "Remove {0}"
msgstr "移除{0}"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/License.java:2
msgid "Renewal"
msgstr "续期"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:1
msgid "Renovation"
msgstr "翻修"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/unit/dialogs/ScopingResultDTO.java:2
msgid "Renovation Ends On"
msgstr "翻修结束日期"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
msgid "Rent Arrears"
msgstr "租金欠款"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
msgid "Rent End"
msgstr ""

#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationDTO.java:2
msgid "Rent Price"
msgstr "租金价格"

#: com/propertyvista/dto/ImportAdapterType.java:1
msgid "Rent Roll"
msgstr "租册"

#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/Charges.java:2
msgid "Rent Start"
msgstr "租期开始"

#: com/propertyvista/domain/PriorAddress.java:1
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/UnitAvailability.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "Rented"
msgstr "已租用"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
msgid "Rented From"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
msgid "Rented/Unrented/OffMarket"
msgstr "租用的/非租用/市场外交易"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/DepositPolicyItem.java:2
msgid "Repayment Mode"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Report"
msgstr "报告"

#: com/propertyvista/crm/client/activity/NavigActivity.java:111
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehavior.java:1
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: com/propertyvista/misc/EquifaxApproval.java:1
msgid "Request for Guarantor or further information"
msgstr "请求担保人或更多信息"

#: com/propertyvista/domain/security/UserCredentialEditDTO.java:2
#: com/pyx4j/security/rpc/PasswordChangeRequest.java:2
msgid "Require to change password on next sign in"
msgstr "要求在下次登录时修改密码"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/ReservationDTO.java:0
msgid "Reservation"
msgstr "预定"

#: com/propertyvista/domain/reservation/ReservationSchedule.java:0
msgid "Reservation Schedule"
msgstr "预定安排"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/TenantDashboardDTO.java:2
msgid "Reservations"
msgstr "预定"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Reserve"
msgstr "预定"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:1
msgid "Reserved"
msgstr "已预定"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/login/RetrievePasswordForm.java:73
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/login/LoginForm.java:124
#: com/propertyvista/common/client/ui/components/login/RetrievePasswordForm.java:61
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/ResidentDTO.java:0
msgid "Resident"
msgstr "居民"

#: com/propertyvista/domain/site/SiteTitles.java:2
msgid "Resident Portal Promotions"
msgstr "居民门户推广"

#: com/propertyvista/domain/site/SiteDescriptor.java:2
msgid "Resident Portal Skin"
msgstr "居民门户皮肤"

#: com/propertyvista/domain/site/SiteTitles.java:2
msgid "Resident Portal Title"
msgstr "居民门户标题"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitInfo.java:1
msgid "Residential"
msgstr "住宅"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Service.java:1
msgid "Residential Short Term Unit"
msgstr "住宅短期单位"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:2
msgid "Residential Storeys"
msgstr "住宅楼层"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Service.java:1
msgid "Residential Unit"
msgstr "住宅单位"

#. Portal Page Type
#: com/propertyvista/domain/site/PageDescriptor.java:1
msgid "Residents"
msgstr "居民"

#: com/pyx4j/widgets/client/dashboard/GadgetHolder.java:66
msgid "Restore"
msgstr "复原"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Showing.java:2
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeSource.java:1
msgid "Retired"
msgstr "退休"

#: com/pyx4j/entity/rpc/GeoCriteria.java:2
msgid "Return Any Location"
msgstr "返回任何地点"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/DepositPolicyItem.java:1
msgid "Return At Lease End"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
msgid "Revenue Lost ($)"
msgstr "收入损失($)"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:1
msgid "Reverted"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillEntryAdjustment.java:2
msgid "Revised Bill Entry"
msgstr ""

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Ridge"
msgstr "屋脊"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Rise"
msgstr "垂直高度"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Road"
msgstr "道路"

#: com/propertyvista/domain/security/CrmRole.java:0
#: com/propertyvista/domain/tenant/TenantInLease.java:2
#: com/propertyvista/dto/ApplicationStatusDTO.java:2
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/organisation/employee/EmployeeEditorForm.java:162
#: com/propertyvista/crm/rpc/dto/company/EmployeeDTO.java:2
#: com/propertyvista/domain/security/CrmRole.java:2
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Service.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Roof.java:0
#: com/propertyvista/dto/RoofDTO.java:0
msgid "Roof"
msgstr "屋顶"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/RoofSegment.java:0
msgid "Roof Segment"
msgstr "屋顶段"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Roof.java:2
msgid "Roof Segments"
msgstr "屋顶段"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/BuildingEditorForm.java:95
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
msgid "Roofs"
msgstr "屋顶"

#: com/propertyvista/domain/payment/EcheckInfo.java:2
msgid "Routing Number"
msgstr "路由号"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Row"
msgstr "排"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/BuildingViewerViewImpl.java:99
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/LeaseViewerViewImpl.java:91
msgid "Run Bill"
msgstr "运行票据"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:1
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingRun.java:1
msgid "Running"
msgstr "运行"

#: com/propertyvista/crm/client/activity/crud/tenant/lease/LeaseViewerActivity.java:120
msgid "Running Billing.."
msgstr ""

#: com/propertyvista/shared/CompiledLocale.java:1
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
msgid "SIN"
msgstr "社会保险号码"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssuePriority.java:1
msgid "STANDARD"
msgstr "标准"

#: com/propertyvista/domain/payment/PaymentMethod.java:2
msgid "Same As Current"
msgstr "保存为当前"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Satellite"
msgstr "卫星"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/MaintananceDTO.java:2
msgid "Satisfaction Survey"
msgstr "满意度调查"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Sauna"
msgstr "桑拿"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/CrmEditorViewImplBase.java:67
#: com/propertyvista/crm/client/ui/notesandattachments/NotesAndAttachmentsEditorForm.java:143
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: com/propertyvista/domain/payment/EcheckInfo.java:1
msgid "Saving"
msgstr "保存中"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/availabilityreport/TurnoverAnalysisGraphGadget.java:271
msgid "Scale"
msgstr "规模"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/MaintenanceEditor.java:43
#: com/propertyvista/domain/communication/Campaign.java:2
msgid "Schedule"
msgstr "安排"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingRun.java:1
msgid "Scheduled"
msgstr "已安排"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/MaintenanceRequestStatus.java:1
msgctxt "Maintenance Request"
msgid "Scheduled"
msgstr "已安排"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoStudentIncome.java:2
msgid "School"
msgstr "学校"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/policies/common/PolicyDTOTabPanelBasedEditorForm.java:131
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/policies/common/PolicyDTOTabPanelBasedEditorForm.java:78
#: com/propertyvista/domain/policy/framework/Policy.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/framework/PolicyDTOBase.java:2
msgid "Scope"
msgstr "范围"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/unit/UnitViewerViewImpl.java:85
msgid "Scope..."
msgstr "调查……"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
msgid "Scoping"
msgstr "调查"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/unit/dialogs/ScopeDialog.java:45
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/unit/dialogs/ScopingResultDTO.java:0
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/unit/dialogs/ScopingResultDTO.java:2
msgid "Scoping Result"
msgstr "调查结果"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
msgid "Screene"
msgstr "筛选"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/TenantEditorForm.java:152
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/screening/guarantor/GuarantorEditorForm.java:51
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Screening"
msgstr "筛选"

#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehavior.java:1
msgid "Screening Data"
msgstr "筛选数据"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Screenings"
msgstr "筛选"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:2
msgid "Search By"
msgstr "按……搜索"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillListDTO.java:2
msgid "Search Type"
msgstr "搜索类型"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeSource.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalIncome.java:2
msgid "Seasonally Employed"
msgstr "季节性聘用"

#: com/propertyvista/domain/site/PageCaption.java:2
msgid "Secondary Caption"
msgstr "副标题"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/dto/InfoViewForm.java:111
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/screening/PersonScreeningEditorForm.java:83
msgid "Secure Information"
msgstr "安全信息"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Showing.java:1
msgid "Seen"
msgstr "已看到"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/maintenance/MaintenanceRequestEditorForm.java:49
#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/addgadgetdialog/GadgetAdditionCell.java:87
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/components/boxes/BuildingSelectorDialog.java:48
msgid "Select Buildings"
msgstr "选楼"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/board/CrmBoardViewImpl.java:132
msgid "Select Buildings..."
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/catalog/service/ServiceConcessionFolder.java:73
msgid "Select Concession"
msgstr "选择让价"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/ConcessionFolder.java:62
msgid "Select Concessions"
msgstr "选择让价"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/dashboard/DashboardEditorImpl.java:38
msgid "Select Dashboard Type"
msgstr "选择仪表板类型"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/organisation/employee/EmployeeFolder.java:119
msgid "Select Employee"
msgstr "选择员工"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/catalog/service/ServiceFeatureFolder.java:72
msgid "Select Feature"
msgstr "选择特性"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/catalog/feature/FeatureEditorViewImpl.java:37
msgid "Select Feature Type"
msgstr "选择特性类型"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/BillableItemFolder.java:76
msgid "Select Features"
msgstr "选择特性"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/components/boxes/GlCodeSelectorDialog.java:48
msgid "Select GL Code"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/screening/PersonGuarantorFolder.java:114
msgid "Select Guarantor"
msgstr "选择担保人"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/LeaseEditorViewImpl.java:39
msgid "Select Lease Type"
msgstr "选择租约类型"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/settings/role/CrmRoleEditorForm.java:106
msgid "Select Permissions"
msgstr "选择许可"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/organisation/employee/PortfolioFolder.java:108
msgid "Select Portfolio"
msgstr "选择资产组合"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/policies/leaseadjustment/LeaseAdjustmentPolicyEditorForm.java:127
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/policies/producttaxes/ProductTaxPolicyEditorForm.java:127
msgid "Select Product"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/catalog/service/ServiceEditorViewImpl.java:40
msgid "Select Service Type"
msgstr "选择服务类型"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/settings/financial/tax/TaxFolder.java:84
msgid "Select Tax"
msgstr "选择税金"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/TenantInLeaseFolder.java:175
msgid "Select Tenant"
msgstr "选择租户"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/TenantEditorViewImpl.java:37
msgid "Select Tenant Type"
msgstr "选择租户类型"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/application/MasterApplicationViewerViewImpl.java:168
msgid "Select Tenants To Acqure Info"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/application/MasterApplicationViewerViewImpl.java:122
msgid "Select Tenants To Check"
msgstr "选择租户检查"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/application/MasterApplicationViewerViewImpl.java:89
msgid "Select Tenants To Send An Invitation To"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/client/ui/components/boxes/UnitSelectorDialog.java:44
#: com/propertyvista/crm/client/ui/components/boxes/UnitSelectorDialog.java:48
msgid "Select Unit"
msgstr "选择单位"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/UtilityFolder.java:68
msgid "Select Utilities"
msgstr "选择公用事业设施"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/components/boxes/VersionSelectorDialog.java:33
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/CrmViewerViewImplBase.java:84
msgid "Select Version"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/organisation/employee/CrmRoleFolder.java:69
msgid "Select roles"
msgstr "选择角色"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/marketing/lead/LeadEditorForm.java:124
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/marketing/lead/ShowingEditorForm.java:58
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/LeaseEditorForm.java:136
msgid "Select..."
msgstr "选择……"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/addgadgetdialog/GadgetDirectoryDialog.java:109
msgid "Selected"
msgstr "已选择"

#: com/propertyvista/dto/LeaseDTO.java:2
msgid "Selected Building"
msgstr "已选的楼"

#: com/propertyvista/dto/LeaseDTO.java:2
msgid "Selected Concessions"
msgstr "已选的让价"

#: com/propertyvista/dto/LeaseDTO.java:2
msgid "Selected Feature Items"
msgstr "已选的特性项"

#: com/propertyvista/dto/LeaseDTO.java:2
msgid "Selected Service Items"
msgstr "已选的服务项"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/SummaryDTO.java:2
msgid "Selected Unit"
msgstr "选择的单位"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AptUnitDTO.java:2
msgid "Selected Unit ID"
msgstr "选择的单位ID"

#: com/propertyvista/dto/LeaseDTO.java:2
msgid "Selected Utility Items"
msgstr "选择的公用事业项目"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeSource.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalIncome.java:2
msgid "Self Employed"
msgstr "个体经营"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Payment Frequency"
msgid "Semi Annyally"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Payment Frequency"
msgid "Semi Monthly"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/client/ui/components/cms/SiteImageResourceProvider.java:163
#: com/propertyvista/crm/client/ui/components/cms/SiteImageResourceProvider.java:95
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/policies/emailtemplates/EmailTemplatesPolicyEditorForm.java:105
msgid "Server Error"
msgstr "服务器错误"

#: com/propertyvista/domain/settings/YardiConnection.java:2
msgid "Server Name"
msgstr "服务器名称"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItemType.java:1
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Service.java:0
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Service Charge"
msgstr "服务费用"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseProducts.java:2
msgid "Service Item"
msgstr "服务项目"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/LeaseEditorForm.java:234
msgid "Service Item Selection"
msgstr "服务项目选择"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Service Item Type"
msgstr "服务项目类型"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/settings/financial/producttype/ProductDictionaryViewForm.java:42
msgid "Service Item Types"
msgstr "服务项目类型"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItemType.java:2
msgid "Service Type"
msgstr "服务类型"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Service.java:0
msgid "Service V"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/BuildingEditorForm.java:114
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductCatalog.java:2
msgid "Services"
msgstr "服务"

#. java-format
#: com/pyx4j/essentials/client/SessionInactiveDialog.java:82
#, java-format
msgid "Session Duration {0}, Inactive For {1}"
msgstr "会话持续时间 {0}，不活动 {1}"

#: com/pyx4j/essentials/client/SessionInactiveDialog.java:72
msgid "Session Inactive"
msgstr "会话不活动"

#: com/propertyvista/crm/client/activity/NavigSettingsActivity.java:55
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/policies/applicationdocumentation/ApplicationDocumentationPolicyEditorForm.java:52
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: com/pyx4j/widgets/client/dashboard/GadgetHolder.java:346
msgid "Setup"
msgstr "设置"

#: com/propertyvista/domain/person/Person.java:2
msgid "Sex"
msgstr "性别"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:2
msgid "Shape"
msgstr "形状"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Owner.java:2
msgid "Share"
msgstr "份额"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalAsset.java:1
msgid "Shares"
msgstr "份额"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Short Term Lease"
msgstr "短期租约"

#: com/propertyvista/crm/client/activity/ShortCutsActivity.java:65
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷方式"

#: com/pyx4j/forms/client/ui/CDoubleField.java:39
msgid "Should Be A Numeric Value"
msgstr "应为数值"

#: com/pyx4j/forms/client/ui/CBigDecimalField.java:36
#: com/pyx4j/forms/client/ui/CIntegerField.java:34
msgid "Should Be An Integer"
msgstr "应为整数"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Showing.java:0
msgid "Showing"
msgstr "显示"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/marketing/lead/AppointmentEditorForm.java:49
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Appointment.java:2
msgid "Showings"
msgstr "显示"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/arrears/ArrearsSummaryGadget.java:116
msgid "Shows a short summary of the total arrears"
msgstr "显示总欠款的简短汇总"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/availabilityreport/AvailabilitySummaryGadget.java:232
msgid ""
"Shows a summary of information about all units, including the total number "
"of units, vacancy, notice and net exposure information in both percentages "
"and quantity"
msgstr "显示所有单位的信息汇总，包括单位总数、空缺、通知和净暴露信息（百分比和数量）"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/arrears/ArrearsStatusGadget.java:234
msgid ""
"Shows the information about tenant arrears, including how long it is "
"overdue, total balance, legal status information etc. This gadget can either"
" show total arrears or arrears of specific type (i.e. rent, parking or "
"other)"
msgstr "显示访客欠款信息，包括过期时间，总金额，法律状况信息等等。本工具可以显示总欠款或者特殊类型的欠款 （例如：房租，停车等等）"

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/Application.java:2
msgid "Signatures"
msgstr "签名"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/SummaryDTO.java:2
msgid "Signed"
msgstr "签署"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/PtSiteMap.java:0
msgid "Signing Out"
msgstr "登出"

#: com/propertyvista/shared/CompiledLocale.java:1
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#: com/propertyvista/domain/site/SiteDescriptor.java:0
#: com/propertyvista/dto/SiteDescriptorDTO.java:0
msgid "Site Descriptor"
msgstr "网站描述符"

#: com/propertyvista/domain/site/SiteImageResource.java:0
msgid "Site Image Resource"
msgstr "网站图像资源"

#: com/propertyvista/crm/rpc/dto/site/SiteImageResourceCollectionDTO.java:0
msgid "Site Image Resource Collection"
msgstr "网站图像资源汇总"

#: com/propertyvista/domain/site/SiteDescriptor.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/SitePalette.java:0
msgid "Site Palette"
msgstr "网站调色盘"

#: com/propertyvista/domain/site/SiteDescriptor.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/SiteTitles.java:0
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/SiteDefinitionsDTO.java:2
msgid "Site Titles"
msgstr "网站标题"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/SiteDefinitionsDTO.java:2
msgid "Skin"
msgstr "皮肤"

#: com/propertyvista/domain/site/SiteDescriptor.java:1
msgid "Skin 1"
msgstr "皮肤1"

#: com/propertyvista/domain/site/SiteDescriptor.java:1
msgid "Skin 2"
msgstr "皮肤2"

#: com/propertyvista/domain/site/SiteDescriptor.java:1
msgid "Skin 3"
msgstr "皮肤3"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Lease Completion Type"
msgid "Skip"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Skylight"
msgstr "天窗"

#: com/propertyvista/domain/site/SiteDescriptor.java:2
msgid "Slogan"
msgstr "标语"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Locker.java:1
msgid "Small"
msgstr "小"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/LockerArea.java:2
msgid "Small Lockers"
msgstr "小型储物柜"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoSocialServices.java:2
msgid "Social Service Agent or Case Worker"
msgstr "社会服务代理人或办案员"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoSocialServices.java:2
msgid "Social Service Agent's or Case Worker's Phone"
msgstr "社会服务代理人或办案员的电话"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeSource.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalIncome.java:2
msgid "Social Services"
msgstr "社会服务"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoSocialServices.java:2
msgid "Social Services Agency"
msgstr "社会服务代理人"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Solid Surface"
msgstr "固体表面"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/MiscPolicy.java:2
msgid ""
"Some landlords force all occupants over 18 to be on LEASE and therefore "
"anyone OVER 18 MUST be Applicant//Co-Applicant and cannot be Dependent"
msgstr "部分房东强制要求所有18岁以上的住户签租约，所以任何满18岁者必须是申请人或共同申请人，不能是家属"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonRelationship.java:1
msgid "Son"
msgstr "儿子"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/ListerGadgetBaseMetadata.java:2
msgid "Sort Ascending"
msgstr "升序排列"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/ColumnDescriptorEntity.java:2
msgid "Sortable"
msgstr "可排序"

#: com/propertyvista/domain/GeoLocation.java:1
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "South"
msgstr "南"

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "South East"
msgstr "东南"

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "South West"
msgstr "西南"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Spa"
msgstr "水疗浴场"

#: com/propertyvista/shared/CompiledLocale.java:1
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/parking/ParkingEditorForm.java:51
msgid "Spots"
msgstr "地方"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonRelationship.java:1
msgid "Spouse"
msgstr "配偶"

#. Type of foundation
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Spread Footing"
msgstr "扩展式基脚"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/AreaMeasurementUnit.java:1
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AptUnitDTO.java:2
msgid "Sq. Feet"
msgstr "平方英尺"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/AreaMeasurementUnit.java:1
msgid "Sq. Meters"
msgstr "平方公尺"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Square"
msgstr "广场"

#: com/propertyvista/crm/rpc/services/billing/StartBuildingBillingDTO.java:0
msgid "Start Building Billing"
msgstr "开始楼计费"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Owner.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Contract.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IIncomeInfo.java:2
#: com/pyx4j/essentials/rpc/admin/SystemMaintenanceState.java:2
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: com/pyx4j/essentials/rpc/admin/SystemMaintenanceState.java:2
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#. Portal Page Type
#: com/propertyvista/domain/site/PageDescriptor.java:1
msgid "Static Content"
msgstr "静态内容"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/bill/BillEditorForm.java:43
#: com/propertyvista/crm/rpc/dto/MasterApplicationActionDTO.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillingRun.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:2
#: com/propertyvista/domain/maintenance/MaintenanceRequest.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Appointment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Showing.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/Application.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:2
#: com/propertyvista/dto/ApplicationStatusDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/MaintananceDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/ReservationDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApplicationStatusSummaryDTO.java:2
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
msgid "Status Date"
msgstr "状态日期"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/application/MasterApplicationEditorForm.java:70
msgid "Status Details"
msgstr "状态明细"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/ArrearsSummary.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
msgid "Status Timestamp"
msgstr "状态时间戳"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/board/CrmBoardViewImpl.java:81
msgid "Status for All Buildings"
msgstr "所有楼的状态"

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/Application.java:2
msgid "Steps"
msgstr "步骤"

#: com/propertyvista/dto/ApplicationDTO.java:2
msgid "Steps Completed"
msgstr "完成的步骤"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Service.java:1
msgid "Storage"
msgstr "储藏室"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Storage Space"
msgstr "储藏空间"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/BackgroundCheckPolicy.java:2
msgid "Strategy Number"
msgstr ""

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Street"
msgstr "街道"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:1
msgctxt "Parking Type"
msgid "Street"
msgstr "街道"

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:2
msgid "Street Direction"
msgstr "街道方向"

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
msgid "Street Name"
msgstr "街道名称"

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
msgid "Street Number"
msgstr "街道编号"

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:2
msgid "Street Number Suffix"
msgstr "街道编号后缀"

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
msgid "Street Type"
msgstr "街道类型"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/StringHolder.java:0
msgid "String Holder"
msgstr "串卡具"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/StringHolder.java:2
msgid "String Value"
msgstr "串值"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Strip"
msgstr "沿街商店"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:2
msgid "Structure Build Year"
msgstr "结构建造年代"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:2
msgid "Structure Type"
msgstr "结构类型"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeSource.java:1
msgid "Student"
msgstr "学生"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalIncome.java:2
msgid "Student Income"
msgstr "学生收入"

#: com/propertyvista/domain/communication/Message.java:2
#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueSubjectDetails.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/EmailTemplate.java:2
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueClassification.java:2
msgid "Subject Details"
msgstr "主题详细信息"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueElement.java:2
msgid "Subjects"
msgstr "主题"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/security/PasswordChangeViewImpl.java:61
#: com/propertyvista/common/client/ui/components/security/PasswordResetViewImpl.java:42
#: com/propertyvista/crm/client/ui/components/cms/SiteImageResourceProvider.java:136
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/MasterApplication.java:1
msgctxt "Application"
msgid "Submitted"
msgstr "已提交"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/MaintenanceRequest.java:2
msgid "Submitted"
msgstr "已提交"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/ReservationDTO.java:1
msgctxt "Reservation"
msgid "Submitted"
msgstr "已提交"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/MaintenanceRequestStatus.java:1
msgctxt "Maintenance Request"
msgid "Submitted"
msgstr "已提交"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/organisation/employee/EmployeeEditorForm.java:169
msgid "Subordinates"
msgstr "下属"

#: com/propertyvista/misc/EquifaxApproval.java:2
#: com/propertyvista/misc/EquifaxResult.java:2
msgid "Suggested Decision"
msgstr "建议的决定"

#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Suite Number"
msgstr "套房号"

#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/Summary.java:0
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/PtSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApplicationStatusSummaryDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/SummaryDTO.java:0
msgid "Summary"
msgstr "汇总"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitVacancyReportSummaryDTO.java:2
msgid "Summary Subject"
msgstr "总结主题"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/SummaryTenantFinancialDTO.java:0
msgid "Summary Tenant Financial"
msgstr "租户财务汇总"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Sundeck"
msgstr "阳台"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Service.java:1
msgid "Sundry"
msgstr "杂项"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Sunroom"
msgstr "日光浴室"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/TenantGeneralInfoDTO.java:2
msgid "Super Intendant Phone"
msgstr "管理员电话"

#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:1
msgid "Superintendent"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IEmploymentInfo.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoSelfEmployed.java:2
msgid "Supervisor/Manager Name"
msgstr "主管/经理姓名"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IEmploymentInfo.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoSelfEmployed.java:2
msgid "Supervisor/Manager Phone"
msgstr "主管/经理电话"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:1
msgctxt "Parking Type"
msgid "Surface Lot"
msgstr "地面停车位"

#: com/propertyvista/domain/maintenance/MaintenanceRequest.java:2
#: com/propertyvista/domain/maintenance/SurveyResponse.java:0
msgid "Survey Response"
msgstr "调查回复"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/dashboard/DashboardPanel.java:108
#: com/propertyvista/crm/client/ui/dashboard/DashboardPanel.java:117
#: com/propertyvista/crm/client/ui/dashboard/DashboardPanel.java:126
#: com/propertyvista/crm/client/ui/dashboard/DashboardPanel.java:135
#: com/propertyvista/crm/client/ui/dashboard/DashboardPanel.java:144
msgid "Switch Layout"
msgstr "开关布局"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/DashboardMetadata.java:1
msgid "System"
msgstr "系统"

#: com/pyx4j/essentials/rpc/admin/SystemMaintenanceState.java:0
msgid "System Maintenance State"
msgstr "系统维护状态"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "T-shape"
msgstr "T字钢"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Lead.java:1
msgid "TV"
msgstr "电视"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "TV Lounge"
msgstr "电视休息室"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/other/BuildingListerGadget.java:121
msgid ""
"Table-list-like gadget which displays building data according to prefered "
"rules. Query and display data can be set up"
msgstr "根据规则显示房产数据的表格列表工具查询和显示数据未能被建立"

#: com/propertyvista/domain/tenant/TenantInLease.java:2
msgid "Take Ownership"
msgstr "取得所有权"

#: com/propertyvista/crm/rpc/dto/MediaUploadDTO.java:2
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:2
msgid "Target Date"
msgstr ""

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Tarn"
msgstr "沥青"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillChargeTax.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/tax/Tax.java:0
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustment.java:2
msgid "Tax"
msgstr "税金"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/ProductTaxPolicyItem.java:2
msgid "Tax Policy"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillEntry.java:2
msgid "Tax Total"
msgstr "总税金"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillEntry.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItemType.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/LeaseAdjustmentPolicyItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/ProductTaxPolicyItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustmentReason.java:2
msgid "Taxes"
msgstr "税金"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/policies/emailtemplates/EmailTemplatesPolicyEditorForm.java:74
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/EmailTemplatesPolicy.java:2
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/TenantEditorForm.java:78
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/communication/ContactInternal.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/ArrearsState.java:2
#: com/propertyvista/domain/maintenance/MaintenanceRequest.java:2
#: com/propertyvista/domain/marketing/PublicVisibilityType.java:1
#: com/propertyvista/domain/payment/PaymentMethod.java:2
#: com/propertyvista/domain/reservation/ReservationSchedule.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/Tenant.java:0
#: com/propertyvista/domain/tenant/TenantInLease.java:2
#: com/propertyvista/dto/ApplicationStatusDTO.java:1
#: com/propertyvista/dto/TenantDTO.java:0
#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/TenantCharge.java:2
msgid "Tenant"
msgstr "租户"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/TenantGeneralInfoDTO.java:2
msgid "Tenant Address"
msgstr "租户地址"

#: com/propertyvista/dto/TenantApprovalDTO.java:0
msgid "Tenant Approval"
msgstr "租户批准"

#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/TenantCharge.java:0
msgid "Tenant Charge"
msgstr "租户费用"

#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/TenantChargeList.java:0
msgid "Tenant Charge List"
msgstr "租户费用列表"

#: com/propertyvista/dto/TenantFinancialDTO.java:0
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/SummaryTenantFinancialDTO.java:2
msgid "Tenant Financial"
msgstr "租户财务信息"

#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/SummaryDTO.java:2
msgid "Tenant Financials"
msgstr "租户财务信息"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/SummaryTenantFinancialDTO.java:2
msgid "Tenant Full Name"
msgstr "租户全名"

#: com/propertyvista/domain/tenant/Tenant.java:2
#: com/propertyvista/dto/TenantInLeaseDTO.java:0
msgid "Tenant In Lease"
msgstr "租赁期内的租户"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApplicationDocumentUploadDTO.java:2
msgid "Tenant In Lease Id"
msgstr "租赁期内的租户ID"

#: com/propertyvista/dto/MasterApplicationDTO.java:2
#: com/propertyvista/dto/TenantInfoDTO.java:0
msgid "Tenant Info"
msgstr "租户信息"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/SummaryDTO.java:2
msgid "Tenant List"
msgstr "租户列表"

#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/TenantCharge.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/TenantGeneralInfoDTO.java:2
msgid "Tenant Name"
msgstr "租户姓名"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Tenant On Lease"
msgstr "签约的租户"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/LeaseTermsPolicy.java:2
msgid "Tenant Summary Terms"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/client/activity/NavigActivity.java:80
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/application/MasterApplicationEditorForm.java:64
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/LeaseEditorForm.java:75
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehavior.java:1
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/PtSiteMap.java:0
msgid "Tenants"
msgstr "租户"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Tenants On Lease"
msgstr "签约的租户"

#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/SummaryDTO.java:2
msgid "Tenants With Info"
msgstr "租户以及信息"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Tennis Court"
msgstr "网球场"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:1
msgctxt "Concession Term"
msgid "Term"
msgstr "租期"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:2
msgid "Term"
msgstr "租期"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Terrace"
msgstr "露台"

#: com/propertyvista/domain/site/Testimonial.java:0
msgid "Testimonial"
msgstr "证明"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/settings/content/site/SiteEditorForm.java:53
#: com/propertyvista/dto/SiteDescriptorDTO.java:2
msgid "Testimonials"
msgstr "证明"

#: com/propertyvista/domain/communication/Message.java:2
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: com/propertyvista/common/client/ui/validators/PastDateValidation.java:30
msgid "The Date Must Be Earlier Than Today's Date"
msgstr "日期必须早于当前日期"

#: com/propertyvista/common/client/ui/validators/FutureDateValidation.java:30
msgid "The Date Must Be Later Than Today's Date"
msgstr "日期必须晚于当前日期"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/LeaseEditorForm.java:286
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/LeaseViewerViewImpl.java:230
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/LeaseViewerViewImpl.java:232
msgid "The Date Should Be Within The Lease Period"
msgstr "日期应在租约期内"

#: com/pyx4j/essentials/client/upload/UploadPanel.java:180
msgid "The File Name Cannot Be Empty"
msgstr "文件名不能为空"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/LeaseViewerViewImpl.java:235
msgid "The Notice Date Must Be Earlier Than The Expected Move Out date"
msgstr ""

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/c/PhoneFormatter.java:71
msgid ""
"The Number You Have Entered Is Not A Valid Phone Number. Please Use The "
"Following Formats: 123-4567 OR 123-456-7890 (Dashes Optional)"
msgstr "您输入的数字不是有效的电话号码。请使用以下格式: 123-4567 OR 123-456-7890 (短横可选)"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/catalog/feature/FeatureItemFolder.java:118
msgid "The Selected Utility Type Is Included In The Price"
msgstr "选择的公用事业设施类型包括在价格内"

#: com/propertyvista/common/client/ui/validators/StartEndDateValidation.java:34
msgid "The Start Date Must Be Earlier Than The End Date"
msgstr "开始日期必须早于结束日期"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/BuildingEditorForm.java:250
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/complex/ComplexEditorForm.java:96
msgid "The URL is not in proper format"
msgstr "统一资源定位符（URL）不正确"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/login/AbstractLoginWithTokenActivity.java:71
msgid "The URL you have used is either incorrect or expired."
msgstr "您使用的统一资源定位符（URL）不正确或已过期。"

#. java-format
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/unit/dialogs/ScopeDialog.java:81
#, java-format
msgid "The minimal acceptable renovation date is {0}"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/policies/applicationdocumentation/ApplicationDocumentationPolicyEditorForm.java:73
msgid "The number of required IDs must not exceed the number of allowed IDs"
msgstr "要求的ID数不得超过允许的ID数"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/ApplicationDocumentationPolicy.java:2
msgid "The number of the IDs that is required for an application"
msgstr "申请要求的ID数"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/login/PasswordEditorForm.java:74
msgid "The passwords don't match."
msgstr "密码不匹配。"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/organisation/employee/EmployeeEditorForm.java:189
msgid "The passwords don't match. Please retype the passwords."
msgstr "密码不匹配。请重新输入密码。"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/dialogs/SelectDialog.java:181
msgid "There are no available items"
msgstr "没有可用项"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/screening/EquifaxResultEditorForm.java:78
msgid "There are no check results available yet."
msgstr "还没有可用的检验结果。"

#: com/propertyvista/common/client/ui/validators/YouTubeVideoIdValidator.java:38
msgid "This Is Not A Valid YouTube Video ID"
msgstr "这不是一个有效的YouTube视频ID"

#: com/propertyvista/common/client/VistaUnrecoverableErrorHandler.java:56
#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/UnrecoverableErrorHandlerDialog.java:141
msgid "This Session Has Been Terminated"
msgstr "本会话已经终止"

#: com/propertyvista/common/client/VistaUnrecoverableErrorHandler.java:101
#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/UnrecoverableErrorHandlerDialog.java:188
msgid "This Session Has Been Terminated To Prevent Data Corruption"
msgstr "会话已经终止以防止数据被破坏"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/GeoLocationEditor.java:83
#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/GeoLocationEditor.java:93
#: com/pyx4j/forms/client/ui/CComponent.java:90
msgid "This field is Mandatory"
msgstr "本字段必填"

#: com/pyx4j/forms/client/validators/RegexValidator.java:44
msgid "This field should have the following format"
msgstr "本字段应有以下格式"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/Arrears.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/ArrearsState.java:2
msgid "This month"
msgstr "本月"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Thoroughfaree"
msgstr "大道"

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:1
msgid "Three"
msgstr "三"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Tile"
msgstr "瓷砖"

#: com/propertyvista/domain/reservation/ReservationSchedule.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Appointment.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/ReservationDTO.java:2
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: com/propertyvista/domain/File.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/DigitalSignature.java:2
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#: com/propertyvista/domain/company/Employee.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/ColumnDescriptorEntity.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Warranty.java:2
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/BillEntry.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillDTO.java:2
msgid "To Date"
msgstr "到目前为止"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Showing.java:1
msgid "Too Dark"
msgstr "太暗"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Showing.java:1
msgid "Too Expensive"
msgstr "太贵"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Showing.java:1
msgid "Too Small"
msgstr "太小"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Showing.java:1
msgid "Took Application"
msgstr "申请"

#: com/propertyvista/domain/charges/ChargeLineList.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/BillingAccount.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/TenantChargeList.java:2
msgid "Total"
msgstr "合计"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/arrears/ArrearsSummaryGadget.java:63
msgid "Total 0-30"
msgstr "合计 0-30"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/arrears/ArrearsSummaryGadget.java:63
msgid "Total 30-60"
msgstr "合计 30-60"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/arrears/ArrearsSummaryGadget.java:63
msgid "Total 60-90"
msgstr "合计 60-90"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/arrears/ArrearsSummaryGadget.java:63
msgid "Total AR Balance"
msgstr "总应收款余额"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Total Adjustments"
msgstr "总调整"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
msgid "Total Arrears"
msgstr "总欠款"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/Arrears.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/ArrearsState.java:2
msgid "Total Balance"
msgstr "总余额"

#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Bill.java:2
msgid "Total Due Amount"
msgstr "总到期金额"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/LockerArea.java:2
msgid "Total Lockers"
msgstr "总储物柜"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:2
msgid "Total Spaces"
msgstr "总空间"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:2
msgid "Total Storeys"
msgstr "总楼层"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitVacancyReportSummaryDTO.java:2
msgid "Total Units"
msgstr "总单位"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/arrears/ArrearsSummaryGadget.java:63
msgid "Total over 90"
msgstr "合计大于90"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/arrears/ArrearsSummaryGadget.java:63
msgid "Total this month"
msgstr "本月合计"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Townhouse"
msgstr "联排别墅"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Track"
msgstr "小道"

#: com/propertyvista/shared/CompiledLocale.java:1
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁体中文"

#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillDTO.java:2
msgid "Transaction ID"
msgstr "交易ID"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
msgid "Transferred"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/payment/InteracInfo.java:2
msgid "Transit Number"
msgstr "银行代号"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Transportation"
msgstr "运输"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Trunkway"
msgstr "围井通道"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitTurnoverStats.java:2
msgid "Turnovers"
msgstr ""

#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:1
msgid "Two"
msgstr "二"

#: com/propertyvista/domain/charges/ChargeLine.java:2
#: com/propertyvista/domain/communication/Message.java:2
#: com/propertyvista/domain/contact/Email.java:2
#: com/propertyvista/domain/contact/Phone.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/DashboardMetadata.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/billing/Payment.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Feature.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItemType.java:2
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Service.java:2
#: com/propertyvista/domain/maintenance/IssueElement.java:2
#: com/propertyvista/domain/media/Media.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/EmailTemplate.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/emailtemplates/EmailTemplateTypeDTO.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Equipment.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Locker.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/ParkingSpot.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Roof.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Vendor.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Warranty.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/PageDescriptor.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/Tenant.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AptUnitDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/BillDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/PaymentMethodDTO.java:2
#: com/pyx4j/essentials/rpc/admin/SystemMaintenanceState.java:2
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/DigitalSignature.java:2
msgid "Type Your Full Name"
msgstr "输入您的全名"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/emailtemplates/EmailTemplateTypesDTO.java:2
msgid "Types"
msgstr "类型"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "U-shape"
msgstr "U形"

#: com/propertyvista/domain/media/Media.java:2
msgid "URL"
msgstr "统一资源定位符（URL）"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonRelationship.java:1
msgid "Uncle"
msgstr "叔叔/舅舅"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoStudentIncome.java:1
msgid "Undergraduate"
msgstr "大学生"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeSource.java:1
msgid "Unemployment"
msgstr "失业"

#: com/pyx4j/essentials/client/upload/UploadPanel.java:188
msgid "Unexpected system error in upload"
msgstr "系统中意外上传错误"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupArrearsState.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupTenant.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lead/Showing.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Unit"
msgstr "单位"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/UnitAvailability.java:0
msgid "Unit Availability"
msgstr "单位可用性"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:0
msgid "Unit Availability Status"
msgstr "单位可用性状态"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Unit Item"
msgstr "单位项目"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Unit Items"
msgstr "单位项目"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityReportGadget.java:225
msgid "Unit Name"
msgstr "单位名称"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/arrears/MockupTenant.java:2
msgid "Unit Number"
msgstr "单位数"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Unit Occupancies"
msgstr "单位租用"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "Unit Occupancy"
msgstr "单位租用"

#: com/propertyvista/domain/policy/framework/UnitPolicy.java:0
msgid "Unit Policy"
msgstr "单位策略"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitFinancial.java:2
#: com/propertyvista/portal/domain/dto/AptUnitDTO.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/ptapp/dto/ApartmentInfoDTO.java:2
msgid "Unit Rent"
msgstr "单位租金"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/PersonalAsset.java:1
msgid "Unit Trusts"
msgstr "单位信托公司"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitTurnoverStats.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
msgid "Unit Turnover Stats"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitTurnoversPerIntervalDTO.java:0
msgid "Unit Turnovers Per Interval"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitVacancyReportSummaryDTO.java:0
msgid "Unit Vacancy Report Summary"
msgstr "单位空置报告胡总"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/BuildingEditorForm.java:86
#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Pet.java:2
msgid "Units"
msgstr "单元"

#. java-format
#: com/pyx4j/essentials/client/upload/UploadPanel.java:183
#, java-format
msgid "Unsupported File Extension ''{0}''"
msgstr "不支持的文件扩展名''{0}''"

#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonScreening.java:2
msgid "Update Date"
msgstr "更新日期"

#: com/propertyvista/crm/rpc/dto/UpdateUploadDTO.java:0
msgid "Update Upload"
msgstr "更新上传"

#: com/propertyvista/domain/security/AbstractUser.java:2
#: com/propertyvista/domain/site/SiteDescriptorChanges.java:2
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitTurnoverStats.java:2
msgid "Updated On"
msgstr ""

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/ApplicationDocumentUploaderDialog.java:100
#: com/propertyvista/crm/client/ui/components/SiteImageUploadDialog.java:91
#: com/propertyvista/crm/client/ui/components/cms/FileUploadDialog.java:89
#: com/propertyvista/crm/client/ui/components/media/MediaUploadDialog.java:101
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/UpdateUploadDialog.java:118
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/UpdateUploadDialog.java:75
msgid "Upload Complete"
msgstr "上传完成"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/ApplicationDocumentUploaderFolder.java:88
msgid "Upload Document File"
msgstr "上传文档文件"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/components/media/CrmMediaFolder.java:193
#: com/pyx4j/essentials/client/upload/UploadPanel.java:192
msgid "Upload Error"
msgstr "上传错误"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/components/SiteImageUploadDialog.java:44
#: com/propertyvista/crm/client/ui/components/cms/FileUploadDialog.java:42
#: com/propertyvista/crm/client/ui/components/cms/FileUploadHyperlink.java:64
#: com/propertyvista/crm/client/ui/components/media/MediaUploadDialog.java:45
msgid "Upload Image File"
msgstr "上传图像文件"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/UpdateUploadDialog.java:52
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/BuildingListerViewImpl.java:37
msgid "Upload Update"
msgstr "上传更新。"

#: com/propertyvista/domain/ISharedUserEntity.java:2
#: com/propertyvista/domain/IUserEntity.java:2
#: com/propertyvista/domain/company/Employee.java:2
#: com/propertyvista/domain/note/Note.java:2
#: com/propertyvista/domain/security/AdminUser.java:0
#: com/propertyvista/domain/security/CrmUser.java:0
#: com/propertyvista/domain/security/CrmUserBuildings.java:2
#: com/propertyvista/domain/security/OnboardingUser.java:0
#: com/propertyvista/domain/security/TenantUser.java:0
#: com/propertyvista/domain/security/TenantUserHolder.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/ptapp/Application.java:2
#: com/propertyvista/dto/ApplicationStatusDTO.java:2
#: com/propertyvista/dto/ApplicationUserDTO.java:2
msgid "User"
msgstr "用户"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:2
msgid "User Access"
msgstr "用户访问"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "User Account"
msgstr "用户账户"

#: com/propertyvista/domain/security/UserCredentialEditDTO.java:0
msgid "User Credential Edit"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "User Role"
msgstr "用户角色"

#: com/propertyvista/crm/rpc/CrmSiteMap.java:0
msgid "User Roles"
msgstr "用户角色"

#: com/propertyvista/dto/ApplicationUserDTO.java:2
msgid "User Type"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Feature.java:1
msgid "Utility"
msgstr "实用工具"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitVacancyReportSummaryDTO.java:2
msgid "Vacancy #"
msgstr "空置#"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitVacancyReportSummaryDTO.java:2
msgid "Vacancy %"
msgstr "空置%"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/UnitAvailability.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/occupancy/AptUnitOccupancySegment.java:1
msgid "Vacant"
msgstr "空置"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitVacancyReportSummaryDTO.java:2
msgid "Vacant Rented"
msgstr "出租但空置"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/unit/dialogs/MakeVacantDTO.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
msgid "Vacant Since"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/availabilityreport/UnitAvailabilityStatus.java:2
#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/type/UnitAvailability.java:1
msgid "Vacant/Notice"
msgstr "空置/通知"

#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:2
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/DepositPolicyItem.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItemAdjustment.java:2
msgid "Value"
msgstr "值"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/folders/PersonalAssetFolder.java:70
msgid "Value Should Be In Range Of 0-100%"
msgstr "值应在0-100%的范围内"

#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/DepositPolicyItem.java:2
msgid "Value Type"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/bill/BillEditorForm.java:53
msgid "Values"
msgstr "值"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Vehicle.java:0
msgid "Vehicle"
msgstr "车辆"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/editors/VehicleDataEditor.java:49
msgid "Vehicle Data"
msgstr "车辆数据"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Vendor.java:0
msgid "Vendor"
msgstr "卖方"

#. Street Type
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/application/TenantApprovalFolder.java:51
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "View"
msgstr "视图"

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Vintage"
msgstr "葡萄酒"

#: com/propertyvista/domain/payment/PaymentType.java:1
msgid "Visa"
msgstr "维萨卡"

#: com/propertyvista/domain/marketing/Marketing.java:2
#: com/propertyvista/domain/media/Media.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:2
msgid "Visibility"
msgstr "可见性"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/ColumnDescriptorEntity.java:2
msgid "Visiblily"
msgstr "可见性"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
#: com/propertyvista/dto/ImportAdapterType.java:1
msgid "Vista"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/security/VistaCrmBehavior.java:1
msgid "Vista Account Owner"
msgstr ""

#. Building Amenity Type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:1
msgid "Volleyball Court"
msgstr "排球场"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Walk"
msgstr "步道"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
msgid "Walk-up"
msgstr "无电梯公寓"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Walkway"
msgstr "走道"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:2
msgid "Wall Color"
msgstr "墙体颜色"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/BillableItemFolder.java:74
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/ConcessionFolder.java:59
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/LeaseEditorForm.java:232
#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/UnrecoverableErrorHandlerDialog.java:129
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Warranty.java:2
msgid "Warranted Items"
msgstr "保证的项目"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/building/mech/MechBaseEditorForm.java:48
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/LicensedWarrantedMaintained.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/vendor/Warranty.java:0
msgid "Warranty"
msgstr "保证"

#: com/propertyvista/domain/property/vendor/WarrantyItem.java:0
msgid "Warranty Item"
msgstr "保证的项目"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Washer"
msgstr "洗衣机"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:2
msgid "Water Supply"
msgstr "供水"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Way"
msgstr "路"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Wd Hookup"
msgstr "Wd连接"

#: com/pyx4j/essentials/geo/CLocationCriteriaTextField.java:121
msgid "We Are Unable To Find This Location"
msgstr "我们无法找到该地点"

#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/UnrecoverableErrorHandlerDialog.java:123
msgid ""
"We Updated Our Application\n"
"In Order To Continue Using This Application You Need To Refresh The Page\n"
"Do You Want To Refresh The Page Now?"
msgstr "我们更新了我们的申请。为了用此申请继续，您应当刷洗该页面。您是否现在要刷新页面？"

#: com/propertyvista/common/client/VistaUnrecoverableErrorHandler.java:48
msgid ""
"We Updated Our Application\n"
"In Order To Continue Using This Application You Need To Refresh The Page\n"
"Please Refresh The Page Now"
msgstr "我们更新了我们的申请。为了用此申请继续，您应当刷洗该页面。您是否现在要刷新页面？"

#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/UnrecoverableErrorHandlerDialog.java:134
msgid "We're Sorry"
msgstr "抱歉"

#: com/propertyvista/common/client/VistaUnrecoverableErrorHandler.java:67
#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/UnrecoverableErrorHandlerDialog.java:134
msgid ""
"We're Sorry But Your Requests Look Similar To Automated Requests Initiated "
"By Computer Virus Or Spyware Applications. To Protect Our Users, We Can't "
"Process Your Request At This Time"
msgstr "非常抱歉，您的请求看上去像计算机病毒或间谍软件发起的自动请求。为了保护我们的用户，我们现在不能处理您的请求。"

#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/UnrecoverableErrorHandlerDialog.java:141
msgid "We're sorry"
msgstr "抱歉"

#: com/propertyvista/domain/settings/YardiConnection.java:2
msgid "Web Service URL"
msgstr "网络服务统一资源定位符（URL）"

#: com/propertyvista/domain/settings/YardiConnection.java:2
msgid "Web Service User"
msgstr "网络服务用户"

#: com/propertyvista/domain/company/Company.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Complex.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingContactInfo.java:2
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/Lease.java:1
msgctxt "Payment Frequency"
msgid "Weekly"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Pet.java:2
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#. java-format
#: com/propertyvista/crm/client/ui/TopRightActionsViewImpl.java:229
#, java-format
msgid "Welcome &nbsp;{0}"
msgstr "欢迎&nbsp"

#: com/propertyvista/domain/GeoLocation.java:1
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "West"
msgstr "西"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Wheel Chair"
msgstr "轮椅"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/ParkingSpot.java:1
msgid "Wide"
msgstr "宽敞"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Parking.java:2
msgid "Wide Spaces"
msgstr "宽敞的空间"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/ColumnDescriptorEntity.java:2
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:1
msgid "Window Coverings"
msgstr "橱窗用品"

#. Construction type
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:1
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Wood"
msgstr "木"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:1
msgid "Wood Veneer"
msgstr "木胶合板"

#: com/propertyvista/domain/dashboard/gadgets/ColumnDescriptorEntity.java:2
msgid "Word Wrap"
msgstr "自动换行"

#: com/propertyvista/domain/contact/Email.java:1
#: com/propertyvista/domain/contact/Phone.java:1
msgid "Work"
msgstr "工作"

#: com/propertyvista/domain/person/Person.java:2
msgid "Work Phone"
msgstr "工作电话"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/components/cms/SiteImageResourceProvider.java:89
msgid "Would you like to remove this image?"
msgstr "您是否要移除此图像"

#. Street Type
#: com/propertyvista/domain/contact/AddressStructured.java:1
msgid "Yard"
msgstr "院子"

#: com/propertyvista/domain/settings/YardiConnection.java:0
msgid "Yardi Connection"
msgstr "Yardi连接"

#: com/propertyvista/domain/property/asset/Roof.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Vehicle.java:2
msgid "Year"
msgstr "年"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoSelfEmployed.java:2
msgid "Years In Business"
msgstr "从业年限"

#: com/propertyvista/domain/tenant/income/IncomeInfoSocialServices.java:2
msgid "Years receiving"
msgstr "接收年份"

#. As an answer to a question
#: com/pyx4j/forms/client/ui/CBooleanLabel.java:42
#: com/pyx4j/forms/client/ui/CComboBoxBoolean.java:48
#: com/pyx4j/forms/client/ui/CRadioGroupBoolean.java:45
#: com/pyx4j/widgets/client/dialog/Dialog.java:289
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: com/propertyvista/portal/domain/ptapp/PaymentInformation.java:2
msgid "Yes, Please Enroll Me"
msgstr "是，请录取我"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/BillableItemFolder.java:74
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/ConcessionFolder.java:59
msgid "You Must Select A Service Item First"
msgstr "您必须先选择一个服务项"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/tenant/lease/LeaseEditorForm.java:232
msgid "You Must Select Unit First"
msgstr ""

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/folders/PersonalIncomeFolder.java:55
msgid "You need to enter previous employment information"
msgstr "您必须输入之前的工作信息"

#: com/propertyvista/domain/media/Media.java:1
msgid "YouTube"
msgstr ""

#: com/propertyvista/domain/media/Media.java:2
msgid "YouTube Video ID"
msgstr "YouTube视频 ID"

#: com/pyx4j/widgets/client/PopupWindow.java:95
msgid ""
"Your Browser Prevented This Application From Opening A Popup Window\n"
"Please Disable Your Popup Blocker For The Application To Fucntion Properly"
msgstr "您的浏览器阻止本申请打开一个弹出窗。请禁用您的弹出窗口拦截器，使得申请功能可以正常使用。"

#: com/pyx4j/security/rpc/PasswordRetrievalRequest.java:2
msgid "Your Email"
msgstr "您的电子邮件"

#: com/pyx4j/essentials/client/SessionInactiveDialog.java:68
msgid "Your Session Has Been Terminated"
msgstr "您的会话已经终止"

#: com/pyx4j/essentials/client/SessionInactiveDialog.java:74
msgid ""
"Your Session Has Been Terminated.\n"
"Only One Application Session Can Be Active At The Same Time"
msgstr "您的会话已结束。一次只能进行一个申请会话"

#: com/pyx4j/essentials/client/SessionInactiveDialog.java:72
msgid "Your Session Has Timed Out."
msgstr "您的会话超时。"

#: com/propertyvista/common/client/ui/components/security/AbstractPasswordResetActivity.java:62
msgid "Your password has been reset successfully!"
msgstr "您的密码已经重制"

#: com/propertyvista/domain/payment/PaymentMethod.java:2
#: com/propertyvista/domain/payment/PaymentType.java:1
msgid "eCheque"
msgstr "电子支票"

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/reservation/ReservationSchedule.java:2
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/dto/ReservationDTO.java:2
#: com/pyx4j/forms/client/ui/CTimeField.java:36
#, java-format
msgid "h:mm a"
msgstr "小时：分钟 a"

#: com/propertyvista/common/client/ui/validators/DateInPeriodValidation.java:45
msgid "herp derp error message"
msgstr "随机错误信息"

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/settings/policymanagement/PolicyFolder.java:74
msgid "inherited"
msgstr "继承"

#: com/pyx4j/forms/client/ui/CBigDecimalField.java:41
#: com/pyx4j/forms/client/ui/CIntegerField.java:39
msgid "integer"
msgstr "整数"

#: com/pyx4j/essentials/rpc/admin/NetworkSimulation.java:2
msgid "milliseconds"
msgstr "微秒"

#. java-format
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/unit/dialogs/MakeVacantDialog.java:74
#, java-format
msgid "please enter a between {0} and {1}"
msgstr ""

#. java-format
#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/unit/dialogs/MakeVacantDialog.java:63
#, java-format
msgid "please enter a date greater or equal to {0}"
msgstr ""

#: com/propertyvista/crm/client/ui/crud/CrmViewerViewImplBase.java:129
msgid "version"
msgstr ""

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Roof.java:2
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:2
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/extradata/Vehicle.java:2
#, java-format
msgid "yyyy"
msgstr "yyyy"

#. Price Selection
#. java-format
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:73
#, java-format
msgid ""
"{0,choice,null#Any|0#Less than ${1}|0<{1,choice,null#Over ${0}|0<${0} - "
"${1}}}"
msgstr "{0,choice,null#任何|0#少于 ${1}|0<{1,choice,null#超过 ${0}|0<${0} - ${1}}}"

#. Number Of Bedrooms
#. java-format
#: com/propertyvista/portal/rpc/portal/PropertySearchCriteria.java:106
#, java-format
msgid "{0,choice,null#Any|0#Less than {1}|0<{0}{1,choice,null# and more|0<}}"
msgstr "{0,choice,null#任何|0#少于 {1}|0<{0}{1,choice,null# 以及更多|0<}}"

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/IdentificationDocument.java:0
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/LegalTermsDescriptor.java:0
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/BillableItem.java:0
#, java-format
msgid "{0}"
msgstr ""

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/financial/GlCode.java:0
#: com/propertyvista/domain/financial/GlCodeCategory.java:0
#, java-format
msgid "{0} ({1})"
msgstr ""

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/tenant/TenantInLease.java:0
#, java-format
msgid "{0} - {1}, {2}"
msgstr ""

#. java-format
#: com/pyx4j/forms/client/ui/CNumberField.java:103
#, java-format
msgid "{0} Should Be In The Range Between {1} And {2}"
msgstr "{0} 应在{1}和{2}之间"

#. java-format
#: com/pyx4j/widgets/client/RateIt.java:131
#, java-format
msgid "{0} out of {1}"
msgstr "{1}中的{0}"

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/File.java:0
#, java-format
msgid "{0} {1,size}"
msgstr "{0} {1,大小}"

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/GeoLocation.java:0
#, java-format
msgid "{0} {1} & {2} {3}"
msgstr ""

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/ProductItem.java:0
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustment.java:0
#, java-format
msgid "{0}, ${1}"
msgstr ""

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/tenant/lease/LeaseAdjustmentReason.java:0
#, java-format
msgid "{0}, GL Code: {1}"
msgstr ""

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/company/Employee.java:0
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Feature.java:0
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Service.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Equipment.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/FloorplanAmenity.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/Roof.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/Building.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingAmenity.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/building/BuildingInfo.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/asset/unit/AptUnitItem.java:0
#: com/propertyvista/domain/tenant/PersonGuarantor.java:0
#: com/propertyvista/dto/ApplicationUserDTO.java:0
#, java-format
msgid "{0}, {1}"
msgstr ""

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/financial/offering/Concession.java:0
#, java-format
msgid "{0}, {1}, ${2}"
msgstr ""

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/financial/tax/Tax.java:0
#, java-format
msgid "{0}, {1}, {2}"
msgstr ""

#. java-format
#: com/pyx4j/entity/client/ui/datatable/PageNavigBar.java:208
#, java-format
msgid "{0}-{1} of {2}"
msgstr ""

#. java-format
#: com/propertyvista/crm/client/ui/components/cms/FileUploadHyperlink.java:66
#, java-format
msgid "{0}; Upload new file"
msgstr "{0}；上传新文件"

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/contact/Phone.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyContact.java:0
#: com/propertyvista/domain/property/PropertyPhone.java:0
#, java-format
msgid "{0}{1,choice,null#|!null# ex.{1}}"
msgstr "{0}{1,选择,null#|!null# 分机{1}}"

#. java-format
#: com/propertyvista/domain/policy/policies/domain/DepositPolicyItem.java:0
#, java-format
msgid "{2}, {1}, {0}, {3}"
msgstr ""
